30 B-DATE
сентября I-DATE
2021 I-DATE
года E-DATE
При O
взаимодействии O
Министерства B-ORGANIZATION
имущественных I-ORGANIZATION
отношений I-ORGANIZATION
Московской I-ORGANIZATION
области E-ORGANIZATION
и O
Министерства B-ORGANIZATION
науки I-ORGANIZATION
и I-ORGANIZATION
высшего I-ORGANIZATION
образования I-ORGANIZATION
Российской I-ORGANIZATION
Федерации E-ORGANIZATION
из O
федеральной O
собственности O
в O
собственность O
Московской O
области O
передано O
Федеральное B-ORGANIZATION
государственное I-ORGANIZATION
бюджетное I-ORGANIZATION
учреждение I-ORGANIZATION
здравоохранения I-ORGANIZATION
« I-ORGANIZATION
Больница I-ORGANIZATION
Научного I-ORGANIZATION
центра I-ORGANIZATION
Российской I-ORGANIZATION
академии I-ORGANIZATION
наук I-ORGANIZATION
в I-ORGANIZATION
Черноголовке I-ORGANIZATION
» E-ORGANIZATION
для O
оптимизации O
оказания O
медицинской O
помощи O
населению O
, O
сообщает O
пресс B-ORGANIZATION
- I-ORGANIZATION
служба I-ORGANIZATION
Министерства I-ORGANIZATION
здравоохранения I-ORGANIZATION
Подмосковья E-ORGANIZATION
. O

« O
Соответствующее O
распоряжение O
подписано O
председателем O
правительства B-ORGANIZATION
Российской I-ORGANIZATION
Федерации E-ORGANIZATION
Мишустиным S-DATE
», O
- O
говорится O
в O
сообщении O
. O

Имущественный O
комплекс O
больницы O
в O
составе O
12 O
объектов O
площадью O
свыше O
16 O
, O
5 O
тыс O
. O

кв O
. O

м O
передан O
в O
областную O
собственность O
и O
перейдет O
в O
управление O
Министерству B-ORGANIZATION
здравоохранения I-ORGANIZATION
Московской I-ORGANIZATION
области E-ORGANIZATION
. O

« O
Главная O
наша O
задача O
- O
сохранить O
профессиональный O
коллектив O
, O
провести O
техническое O
оснащение O
больницы O
, O
а O
также O
решить O
вопрос O
с O
нехваткой O
медицинских O
специалистов O
. O

В O
Черноголовке O
проживают O
более O
20 O
тыс O
. O

жителей O
. O

И O
важно O
, O
чтобы O
всем O
была O
доступна O
качественная O
медицинская O
помощь O
», O
- O
сказала O
заместитель O
председателя O
правительства O
- O
министр O
здравоохранения O
Московской O
области O
Светлана B-PERSON
Стригункова E-PERSON
. O

Больница B-ORGANIZATION
Научного I-ORGANIZATION
центра I-ORGANIZATION
Российской I-ORGANIZATION
академии I-ORGANIZATION
наук I-ORGANIZATION
в I-ORGANIZATION
Черноголовке E-ORGANIZATION
- O
единственное O
учреждение O
, O
которое O
оказывает O
бесплатную O
медицинскую O
помощь O
жителям O
городского O
округа O
Черноголовка O
. O

Передача O
больницы O
в O
областную O
собственность O
поможет O
продолжить O
развитие O
медицины O
в O
округе O
, O
привлечь O
новых O
квалифицированных O
специалистов O
, O
расширить O
спектр O
предоставляемых O
услуг O
и O
повысить O
качество O
оказания O
медицинской O
помощи O
гражданам O
. O

« O
Благодаря O
содействию O
Министерства B-ORGANIZATION
науки I-ORGANIZATION
и I-ORGANIZATION
высшего I-ORGANIZATION
образования I-ORGANIZATION
Российской I-ORGANIZATION
Федерации E-ORGANIZATION
в O
собственность O
Московской O
области O
переданы O
здания O
стационара O
, O
больничных O
блоков O
, O
здание O
водогрязелечебницы O
, O
прачечной O
и O
помещения O
общей O
площадью O
свыше O
16 O
, O
5 O
тыс O
. O

кв O
. O

м O
, O
а O
также O
необходимая O
инженерная O
инфраструктура O
. O

Передача O
больницы O
позволит O
Московской O
области O
выделять O
финансирование O
на O
обслуживание O
, O
ремонт O
и O
развитие O
учреждения O
», O
- O
отметила O
министр O
имущественных O
отношений O
Московской O
области O
Наталья B-PERSON
Адигамова E-PERSON
. O

12 B-DATE
мая I-DATE
2020 I-DATE
года E-DATE
Новый O
фильм O
, O
состоящий O
из O
шести O
эпизодов O
, O
расскажет O
о O
бандите O
Кларке B-PERSON
Улофссоне E-PERSON
, O
о O
том O
, O
как O
развивалась O
его O
криминальная O
карьера O
. O

Об O
этом O
рассказывает O
издание B-ORGANIZATION
Variety E-ORGANIZATION
. O

Режиссёром O
нового O
сериала O
станет O
Йонас B-PERSON
Окерлунд E-PERSON
( O
" B-PERSON
Властелин I-PERSON
хаоса I-PERSON
" E-PERSON
). O
Пока O
неизвестна O
дата O
выхода O
премьеры O
. O

Билл B-PERSON
Скарсгард E-PERSON
известен O
по O
фильму O
" O
Оно O
" O
по O
одноимённому O
роману O
Стивена B-PERSON
Кинга E-PERSON
, O
где O
он O
играет O
главного O
антагониста O
- O
клоуна B-PERSON
Пеннивайза E-PERSON
. O

И O
опять O
Билл B-PERSON
Скарсгард E-PERSON
выступает O
в O
роли O
отрицательного O
героя O
- O
небезызвестного O
шведского O
преступника O
Кларка B-PERSON
Улофссона E-PERSON
с O
насыщенной O
и O
захватывющей O
криминальной O
биографией O
. O

Так O
, O
например O
, O
он O
причастен O
к O
ограблению O
банка O
на O
площади O
Норрмальмсторг O
( O
Стокгольм O
), O
после O
которого O
появился O
термин O
" O
стокгольмский O
синдром O
", O
применяемый O
в O
психологии O
и O
ставший O
популярным O
в O
последнее O
время O
. O

Термин O
применяется O
, O
как O
правило O
, O
при O
описании O
явлений O
, O
когда O
между O
жертвой O
и O
агрессором O
возникает O
защитно O
- O
бессознательная O
травматическая O
связь O
: O
жертва O
начинает O
сочувствовать O
тому O
, O
кто O
совершает O
над O
ней O
насилие O
. O

Банк O
был O
ограблен O
преступником O
, O
получившим O
отпуск O
в O
тюрьме O
- O
Яном B-PERSON
- I-PERSON
Эриком I-PERSON
Ульссоном E-PERSON
: O
он O
взял O
четверых O
заложников O
, O
и O
, O
действуя O
в O
этой O
ситуации O
, O
полицейские O
согласились O
привезти O
к O
зданию O
банка O
друга O
грабителя O
- O
Кларка B-PERSON
Улофссона E-PERSON
. O

Грабители O
, O
несмотря O
на O
угрозы O
, O
смогли O
вызвать O
в O
заложниках O
чувство O
привязанности O
: O
этот O
парадокс O
в O
поведении O
преступников O
и O
их O
жертв O
затем O
стал O
обсуждаться O
в O
обществе O
и O
в O
научной O
среде O
. O

Ульссон S-PERSON
был O
приговорён O
к O
10 O
годам O
тюрьмы O
, O
но O
Улофссона S-PERSON
, O
о O
котором O
пойдёт O
речь O
в O
фильме O
, O
оправдали O
. O

27 B-DATE
июня I-DATE
2021 I-DATE
года E-DATE
Сиена O
была O
одним O
из O
ведущих O
художественных O
центров O
того O
времени O
. O

В O
России O
подобная O
выставка O
проводится O
впервые O
, O
отобранные O
произведения O
обладают O
особой O
ценностью O
и O
лишь O
в O
исключительных O
случаях O
покидают O
стены O
родных O
музеев O
. O

В O
экспозиции O
представлены O
произведения O
из O
знаменитого O
собрания O
Национальной B-ORGANIZATION
пинакотеки I-ORGANIZATION
в I-ORGANIZATION
Сиене E-ORGANIZATION
, O
а O
также O
Государственного B-ORGANIZATION
архива I-ORGANIZATION
Сиены E-ORGANIZATION
, O
музеев O
Тосканы O
и O
ГМИИ B-ORGANIZATION
им I-ORGANIZATION
. I-ORGANIZATION

А I-ORGANIZATION
. I-ORGANIZATION

С I-ORGANIZATION
. I-ORGANIZATION

Пушкина E-ORGANIZATION
. O

Об O
этом O
сообщает O
пресс O
- O
служба O
Пушкинского B-ORGANIZATION
музея E-ORGANIZATION
. O

Среди O
уникальных O
экспонатов O
из O
Италии O
– O
деревянные O
таблички O
" O
таволетты O
Биккерны S-ORGANIZATION
", O
расписанные O
лучшими O
художниками O
Сиены O
. O

Выставка O
в O
ГМИИ B-ORGANIZATION
им I-ORGANIZATION
. I-ORGANIZATION

А I-ORGANIZATION
. I-ORGANIZATION

С I-ORGANIZATION
. I-ORGANIZATION

Пушкина E-ORGANIZATION
впервые O
представит O
российской O
публике O
сиенскую O
школу O
живописи O
, O
расскажет O
об O
ее O
исключительной O
значимости O
в O
период O
, O
непосредственно O
предшествовавший O
эпохе O
Возрождения O
, O
об O
эволюции O
школы O
с B-DATE
XIII I-DATE
по I-DATE
XV I-DATE
век E-DATE
. O

Одна O
из O
задач O
проекта O
– O
познакомить O
посетителей O
с O
собранием O
Национальной B-ORGANIZATION
пинакотеки I-ORGANIZATION
Сиены E-ORGANIZATION
, O
одного O
из O
крупнейших O
и O
значимых O
музеев O
Италии O
, O
в O
котором O
особенно O
полно O
представлена O
местная O
школа O
живописи O
. O

ГМИИ B-ORGANIZATION
им I-ORGANIZATION
. I-ORGANIZATION

А I-ORGANIZATION
. I-ORGANIZATION

С I-ORGANIZATION
. I-ORGANIZATION

Пушкина E-ORGANIZATION
также O
располагает O
уникальными O
памятниками O
сиенской O
живописи O
XIV B-DATE
– I-DATE
XV I-DATE
веков E-DATE
. O

Особого O
внимания O
заслуживает O
подписное O
" O
Распятие O
" O
Сеньи B-PERSON
ди I-PERSON
Бонавентуры E-PERSON
, O
ученика O
Дуччо S-PERSON
, O
две O
створки O
полиптиха O
Сансеполькро O
художника O
Сассетты S-PERSON
, O
а O
также O
произведения O
Андреа B-PERSON
ди I-PERSON
Бартоло E-PERSON
, O
Сано B-PERSON
ди I-PERSON
Пьетро E-PERSON
, O
Маттео B-PERSON
ди I-PERSON
Джованни E-PERSON
, O
Гвидоччо B-PERSON
Коццарелли E-PERSON
, O
Бернардино B-PERSON
Фунгаи E-PERSON
и O
других O
мастеров O
. O

Это O
позволяет O
объединить O
коллекции O
и O
построить O
диалог O
между O
произведениями O
из O
Италии O
и O
России O
. O

Выставка O
является O
частью O
обширной O
программы O
перекрестного O
года O
музеев O
России O
и O
Италии O
, O
объявленного O
министерствами O
культуры O
обеих O
стран O
на B-DATE
2021 I-DATE
– I-DATE
2022 I-DATE
годы E-DATE
. O

Проект O
проходит O
при O
поддержке O
Посольства B-ORGANIZATION
Италии I-ORGANIZATION
в I-ORGANIZATION
Москве E-ORGANIZATION
. O

Спонсор O
открытия O
выставки O
АО B-ORGANIZATION
ЮниКредит I-ORGANIZATION
Банк E-ORGANIZATION
. O

Выставка O
продлится O
до B-DATE
3 I-DATE
октября E-DATE
. O

7 B-DATE
сентября I-DATE
2021 I-DATE
года E-DATE
Изменения O
последних B-DATE
недель E-DATE
могут O
еще O
быть O
более O
значительными O
Круглый O
стол O
на O
тему O
« O
Кульминация O
избирательной O
кампании O
2021 S-DATE
: O
рейтинги O
партий O
и O
прогнозы O
итогов O
за O
две O
недели O
до O
выборов O
» O
прошел O
на O
площадке O
МИА B-ORGANIZATION
« I-ORGANIZATION
Россия I-ORGANIZATION
Сегодня I-ORGANIZATION
» E-ORGANIZATION
. O

Эксперты O
представили O
результаты O
телефонных O
опросов O
– O
с B-DATE
30 I-DATE
августа I-DATE
по I-DATE
1 I-DATE
сентября I-DATE
ежедневно E-DATE
в O
них O
принимали O
участие O
1600 O
человек O
. O

В O
Московской O
области O
было O
проведено O
собственное O
мероприятие O
- O
обсуждение O
результатов O
круглого O
стола O
с O
региональными O
экспертами O
. O

Анализируя O
данные O
, O
которые O
прозвучали O
в O
ходе O
« O
круглого O
стола O
» O
лидер O
общественного O
мнения O
городского O
округа O
Руза B-PERSON
Татьяна I-PERSON
Лысенко E-PERSON
отметила O
, O
что O
по O
данным O
научного O
совета O
Центра B-ORGANIZATION
политической I-ORGANIZATION
конъюнктуры I-ORGANIZATION
Алексея I-ORGANIZATION
Чеснакова E-ORGANIZATION
« B-ORGANIZATION
Единая I-ORGANIZATION
Россия I-ORGANIZATION
» E-ORGANIZATION
ориентируется O
на O
показатели O
в O
45 O
%. O
Партия O
получит O
голоса O
тех O
, O
кто O
не O
определился O
за O
кого O
будут O
голосовать O
. O

Результат O
« B-ORGANIZATION
Единой I-ORGANIZATION
России I-ORGANIZATION
» E-ORGANIZATION
может O
находиться O
между O
290 O
- O
305 O
мандатами O
( O
300 O
мандатов O
– O
это O
конституционное O
большинство O
). O
Очень O
многое O
будет O
зависеть O
от O
оставшихся B-DATE
двух I-DATE
недель E-DATE
. O

Сейчас O
мы O
видим O
два O
тренда O
: O
- O
Есть O
позиция O
, O
которую O
« B-ORGANIZATION
Единая I-ORGANIZATION
Россия I-ORGANIZATION
» E-ORGANIZATION
выстраивает O
последние B-DATE
2 I-DATE
- I-DATE
2 I-DATE
, I-DATE
5 I-DATE
года E-DATE
– O
это O
народная O
программа O
( O
социальные O
вопросы O
, O
семейная O
политика O
), O
и O
это O
сыграет O
роль O
в O
выборе O
избирателей O
; O
- O
Количество O
избирателей O
, O
которое O
будет O
мобилизовано O
через O
Интернет O
. O

Пока O
мы O
видим O
очень O
осторожное O
поведение O
трех O
из O
четырех O
парламентских O
партий O
в O
Интернете O
. O

Есть O
агитационная O
капания O
КПРФ S-ORGANIZATION
, O
но O
ее O
сторонники O
не O
настолько O
активно O
пользуются O
Интернетом O
. O

« B-ORGANIZATION
Справедливая I-ORGANIZATION
Россия I-ORGANIZATION
» E-ORGANIZATION
пытается O
выстраивать O
коммуникацию O
с O
избирателями O
в O
Интернете O
. O

Но O
само O
партийное O
представительство O
( O
попытки O
продвигать O
символику O
, O
лидеров O
списков O
, O
тезисы O
программы O
в O
Интернете O
) O
почему O
- O
то O
использует O
только O
« B-ORGANIZATION
Единая I-ORGANIZATION
Россия I-ORGANIZATION
» E-ORGANIZATION
. O

По O
данным O
ВЦИОМ S-ORGANIZATION
видно O
, O
что O
3 O
партии O
приближаются O
к O
преодолению O
5 O
%, O
но O
это O
не O
значит O
, O
что O
они O
все O
смогут O
преодолеть O
этот O
барьер O
, O
между O
ними O
тоже O
есть O
борьба O
. O

9 B-DATE
сентября I-DATE
2021 I-DATE
года E-DATE
Член O
Зала B-ORGANIZATION
славы I-ORGANIZATION
UFC E-ORGANIZATION
Би B-PERSON
Джей I-PERSON
Пенн E-PERSON
назвал O
слабые O
стороны O
экс O
- O
чемпиона O
промоушена O
в O
легкой O
весовой O
категории O
Хабиба B-PERSON
Нурмагомедова E-PERSON
. O

Американский O
боец O
считает O
, O
что O
Хабибу S-PERSON
не O
хватает O
уверенности O
. O

« O
Поскольку O
Хабиб S-PERSON
называет O
себя O
величайшим O
легковесом O
всех O
времен O
, O
а O
я O
– O
второй O
в O
его O
списке O
, O
многие O
спрашивали O
меня O
, O
почему O
же O
Нурмагомедов S-PERSON
, O
например O
, O
не O
подрался O
с O
Камару B-PERSON
Усманом E-PERSON
за O
пояс O
. O

Я O
считаю O
, O
что O
Хабиб S-PERSON
не O
очень O
уверен O
в O
себе O
, O
потому O
что O
слабо O
владеет O
джиу O
- O
джитсу O
. O

Ему O
неудобно O
драться O
с O
кем O
- O
то O
, O
кто O
больше O
и O
сильнее O
его O
, O
хотя O
я O
так O
делал O
много O
раз O
за O
карьеру O
. O

Я O
дрался O
в O
самых O
разных O
весах O
благодаря O
черному O
поясу O
по O
джиу O
- O
джитсу O
, O
эта O
система O
учит O
маленького O
человека O
побеждать O
большого O
. O

Хабиб S-PERSON
говорит O
, O
что O
он O
лучший O
грэпплер O
, O
но O
он O
просто O
не O
дрался O
с O
более O
крупными O
противниками O
. O

Его O
стиль O
просто O
не O
подготовлен O
для O
этого O
», O
– O
написал O
Пенн S-PERSON
в O
Instagram S-ORGANIZATION
. O

42 O
- O
летний O
Пенн S-PERSON
одержал O
16 O
побед O
и O
потерпел O
14 O
поражений O
. O

Еще O
два O
поединка O
американца O
закончились O
вничью O
. O

Би B-PERSON
Джей E-PERSON
был O
уволен O
из O
UFC S-ORGANIZATION
в B-DATE
2019 I-DATE
году E-DATE
после O
семи O
поражений O
подряд O
и O
ряда O
скандальных O
инцидентов O
, O
связанных O
с O
уличными O
драками O
. O

Последний O
бой O
Пенн S-PERSON
провел O
в B-DATE
мае I-DATE
2019 I-DATE
года E-DATE
, O
уступив O
судейским O
решением O
Клэю B-PERSON
Гуиде E-PERSON
на O
UFC S-ORGANIZATION
237 O
. O

32 O
- O
летний O
Нурмагомедов S-PERSON
имеет O
в O
послужном O
списке O
29 O
побед O
в O
29 O
- O
ти O
поединках O
. O

Победив O
Джастина B-PERSON
Гейджи E-PERSON
в B-DATE
октябре I-DATE
прошлого I-DATE
года E-DATE
, O
Хабиб S-PERSON
принял O
решение O
завершить O
бойцовскую O
карьеру O
. O

Руководство O
UFC S-ORGANIZATION
предприняло O
попытки O
, O
чтобы O
переубедить O
бойца O
, O
но O
россиянин O
остался O
верен O
себе O
. O

В B-DATE
марте I-DATE
2021 I-DATE
года E-DATE
президент O
UFC S-ORGANIZATION
Дана B-PERSON
Уайт E-PERSON
официально O
объявил O
, O
что O
Хабиб S-PERSON
не O
вернется O
в O
октагон O
. O

18 B-DATE
февраля I-DATE
2017 I-DATE
года E-DATE
На O
соискание O
национальной O
театральной O
премии O
балет O
выдвинут O
в O
нескольких O
номинациях O
: O
лучший O
спектакль O
, O
лучшая O
работа O
хореографа O
, O
сценография O
( O
Энтони B-PERSON
Макилуэйн E-PERSON
), O
костюмы O
( O
Ирэна B-PERSON
Белоусова E-PERSON
) O
дирижирование O
( O
Павел B-PERSON
Клиничев E-PERSON
), O
и O
три O
исполнителя O
( O
партии O
Ромео S-PERSON
, O
Джульетты S-PERSON
и O
Меркуцио S-PERSON
). O
Хореограф O
Вячеслав B-PERSON
Самодуров E-PERSON
не O
в O
первый O
раз O
обратился O
к O
шекспировскому O
сюжету O
. O

Уральский O
балет O
- O
новая O
версия O
спектакля O
, O
сочиненного O
Самодуровым S-PERSON
несколько O
лет O
назад O
для O
Балета B-ORGANIZATION
Фландрии E-ORGANIZATION
. O

Постановщик O
кардинально O
переработал O
танцы O
с O
учетом O
екатеринбургской O
труппы O
, O
оставив O
из O
прежней O
версии O
лишь O
базовые O
принципы O
. O

Это O
прежде O
всего O
идея O
" O
театр O
в O
театре O
": O
артисты O
некой O
труппы O
репетируют O
балет O
про O
трагедию O
в O
Вероне O
. O

Принцип O
сценографии O
– O
трехъярусная O
конструкция O
, O
немного O
переосмысленные O
интерьеры O
шекспировского B-ORGANIZATION
театра I-ORGANIZATION
" I-ORGANIZATION
Глобус I-ORGANIZATION
" E-ORGANIZATION
в O
Лондоне O
. O

И O
женские O
платья O
с O
принтами O
с O
картин O
художников O
итальянского O
Возрождения O
. O

По O
словам O
Самодурова S-PERSON
, O
он O
хотел O
" O
вынуть O
эту O
историю O
из O
контекста O
времени O
и O
даже O
контекста O
пространства O
", O
сделать O
спектакль O
, O
в O
котором O
" O
смыслы O
свободно O
фланируют O
между O
прошлым O
и O
настоящим O
». O
В O
балете O
о O
любви O
и O
неизбежности O
хореограф O
удачно O
" O
раскрасил O
" O
классический O
танец O
оригинальными O
комбинациями O
, O
привнес O
в O
него O
детали O
народных O
европейских O
плясок O
, O
принципы O
" O
актуального O
" O
танца O
и O
элементы O
с O
дискотек O
. O

Искусно O
поставленные O
драки O
на O
шпагах O
придают O
действию O
экспрессивную O
динамику O
, O
ужимки O
Меркуцио S-PERSON
( O
Игорь B-PERSON
Булыцин E-PERSON
) O
– O
юмор O
, O
" O
подростковые O
" O
замашки O
инфантильной O
толпы O
– O
говорят O
об O
инерции O
вражды O
. O

А O
разные O
по O
пластическому O
рисунку O
дуэты O
главных O
героев O
( O
Екатерина B-PERSON
Сапогова E-PERSON
и O
Александр B-PERSON
Меркушев E-PERSON
) O
создают O
формулу O
лирического O
трагизма O
. O

Уральская O
труппа O
вкладывает O
в O
исполнение O
большой O
энтузиазм O
, O
так O
что O
шекспировская O
история O
кажется O
рожденной O
здесь O
и O
сейчас O
. O

И O
когда O
несчастные O
герои O
прощаются O
с O
жизнью O
, O
переживания O
зрителей O
неподдельны O
. O

22 B-DATE
декабря I-DATE
2018 I-DATE
года E-DATE
Программа O
" O
Музыка O
слов O
. O

Группа O
Les B-ORGANIZATION
Six E-ORGANIZATION
и O
литературный O
авангард O
" O
будет O
представлены O
в B-DATE
субботу E-DATE
в O
Государственном B-ORGANIZATION
музее I-ORGANIZATION
изобразительных I-ORGANIZATION
искусств I-ORGANIZATION
им I-ORGANIZATION
. I-ORGANIZATION

Пушкина E-ORGANIZATION
. O

Программа O
проходит O
в O
рамках O
ежегодного O
музыкального O
фестиваля O
" O
Декабрьские O
вечера O
Святослава B-PERSON
Рихтера E-PERSON
" O
и O
будет O
включать O
в O
себя O
произведения O
известных O
французские O
композиторов O
и O
поэтов O
, O
передает O
ТАСС S-ORGANIZATION
со O
ссылкой O
на O
пресс O
- O
службу O
музея O
. O

В O
частности O
, O
программа O
посвящена O
жемчужинам O
французской O
вокальной O
музыки O
, O
созданной O
композиторами O
французской O
" B-ORGANIZATION
Шестерки I-ORGANIZATION
" E-ORGANIZATION
на O
стихи O
Жана B-PERSON
Кокто E-PERSON
, O
Жана B-PERSON
Жироду E-PERSON
, O
Гийома B-PERSON
Аполлинера E-PERSON
, O
Воля B-PERSON
Элюара E-PERSON
и O
других O
. O

В O
программе O
" O
Декабрьских O
вечеров O
" O
— O
13 O
концертов O
в O
Большом O
зале O
Пушкинского B-ORGANIZATION
музея E-ORGANIZATION
. O

Музыкальные O
номера O
представят O
пианистка O
Людмила B-PERSON
Берлинская E-PERSON
и O
французские O
исполнители O
Адель B-PERSON
Шарве E-PERSON
( O
меццо O
- O
сопрано O
) O
и O
Жан B-PERSON
- I-PERSON
Кристоф I-PERSON
Ланьес E-PERSON
( O
баритон O
). O
Концерта O
фестиваля O
включают O
музыку O
балетных O
постановок O
" O
Русских O
сезонов O
", O
сочинения O
Эрика B-PERSON
Сати E-PERSON
, O
Игоря B-PERSON
Стравинского E-PERSON
и O
Мануэля B-PERSON
де I-PERSON
Фальи E-PERSON
и O
многие O
другие O
. O

Среди O
участников O
фестиваля O
– O
камерный B-ORGANIZATION
ансамбль I-ORGANIZATION
" I-ORGANIZATION
Солисты I-ORGANIZATION
Москвы I-ORGANIZATION
" E-ORGANIZATION
, O
ансамбль B-ORGANIZATION
" I-ORGANIZATION
Студия I-ORGANIZATION
новой I-ORGANIZATION
музыки I-ORGANIZATION
" E-ORGANIZATION
, O
пианисты O
Михаил B-PERSON
Плетнев E-PERSON
, O
Пламен B-PERSON
Мангов E-PERSON
, O
Людмила B-PERSON
Берлинская E-PERSON
, O
Алексей B-PERSON
Любимов E-PERSON
, O
Артем B-PERSON
Дервоед E-PERSON
и O
другие O
известные O
музыкальные O
и O
исполнители O
. O

Фестиваль O
посвящен O
выставке O
" O
Пикассо S-PERSON
& O
Хохлова S-PERSON
", O
которая O
проходит O
в O
музее O
с B-DATE
20 I-DATE
ноября I-DATE
по I-DATE
3 I-DATE
февраля I-DATE
2019 I-DATE
года E-DATE
. O

Экспозиция O
посвящена O
периоду O
жизни O
Пикассо S-PERSON
, O
связанном O
с O
его O
женой O
— O
танцовщицей O
Ольгой B-PERSON
Хохловой E-PERSON
. O

Среди O
экспонатов O
— O
письма O
, O
открытки O
, O
предметы O
мебели O
и O
многое O
другие O
. O

Представлено O
семейное O
собрание O
неизвестных O
работ O
Пикассо S-PERSON
, O
а O
также O
архивные O
материалы O
. O

16 B-DATE
января I-DATE
2019 I-DATE
года E-DATE
Фильм O
" O
Крик O
тишины O
" O
– O
драма O
о O
двух O
детях O
- O
сиротах O
, O
которые O
выживают O
в O
блокаду O
. O

Их O
глазами O
показаны O
голод O
, O
бомбардировки O
, O
холод O
и O
неприглядные O
стороны O
человеческой O
натуры O
, O
которые O
обнажаются O
перед O
лицом O
смерти O
– O
подлость O
, O
трусость O
, O
мелочность O
. O

Действие O
фильма O
происходит O
в B-DATE
феврале I-DATE
1942 I-DATE
года E-DATE
, O
когда O
заканчивалась O
самая O
страшная O
блокадная O
зима O
. O

Жители O
города O
начали O
отчаиваться O
, O
среди O
них O
- O
Нина B-PERSON
Воронова E-PERSON
, O
мама O
трёхлетнего O
Мити S-PERSON
, O
который O
совсем O
ослабел O
от O
голода O
. O

Последняя O
надежда O
семейства O
- O
эвакуация O
. O

Но O
с O
маленькими O
детьми O
нельзя O
. O

Женщина O
идёт O
на O
чудовищный O
шаг O
- O
эвакуируется O
, O
оставив O
сына O
одного O
. O

Мальчишку O
спасает O
девочка O
- O
подросток O
Катя S-PERSON
. O

Она O
выдает O
Митю S-PERSON
за O
своего O
брата O
и O
обещает O
себе O
сделать O
все O
, O
чтобы O
он O
выжил O
. O

Режиссёр O
картины O
Владимир B-PERSON
Потапов E-PERSON
(" O
Не O
в O
деньгах O
счастье O
", O
" O
Застывший O
ангел O
") O
широко O
использует O
материалы O
отреставрированной O
кинохроники O
того O
периода O
, O
рассказывающей O
о O
том O
, O
какое O
горе O
пришлось O
пережить O
городу O
, O
и O
напоминает O
о O
силе O
человеческого O
духа O
– O
дети O
и O
взрослые O
выжили O
в O
таких O
леденящих O
душу O
условиях O
благодаря O
искренней O
вере O
в O
спасение O
, O
благодаря O
человечности O
, O
которой O
они O
нашли O
место O
в O
своём O
сердце O
несмотря O
на O
жуткое O
бедствие O
. O

Главные O
роли O
в O
картине O
исполнили O
как O
актёры O
, O
уже O
известные O
и O
зарекомендовавшие O
себя O
как O
профессионалы O
Владимир B-PERSON
Меньшов E-PERSON
, O
Надежда B-PERSON
Маркина E-PERSON
, O
так O
и O
юные O
дебютанты O
- O
исполнители O
двух O
главных O
ролей O
Алина B-PERSON
Саргина E-PERSON
и O
Лев B-PERSON
Гиршов E-PERSON
. O

Кроме O
того O
, O
в O
фильме O
снимались O
Артём B-PERSON
Быстров E-PERSON
(" O
Дурак O
", O
" O
Оптимисты O
", O
" O
Т O
- O
34 O
"), O
Светлана B-PERSON
Смирнова I-PERSON
- I-PERSON
Марцинкевич E-PERSON
(" O
Обратная O
сторона O
Луны O
", O
" O
Беги O
") O
и O
Людмила B-PERSON
Егорова E-PERSON
(" O
Поднятая O
целина O
", O
" O
Груз O
200 O
"). O
Премьера O
фильма O
пройдёт O
в O
обновлённом O
кинотеатре B-ORGANIZATION
" I-ORGANIZATION
Иллюзион I-ORGANIZATION
" E-ORGANIZATION
в O
19 O
: O
00 O
, O
который O
находится O
на O
Котельнической O
набережной O
, O
д O
. O

1 O
/ O
15 O
. O

Вход O
на O
мероприятие O
по O
предварительной O
бесплатной O
регистрации O
на O
сайте O
кинотеатра O
. O

25 B-DATE
июля I-DATE
2018 I-DATE
года E-DATE
Известный O
сценарист O
и O
режиссер O
Николай B-PERSON
Досталь E-PERSON
провел O
мастер O
- O
класс O
в O
Нижнем O
Новгороде O
на O
встрече O
со O
зрителями O
, O
которая O
состоялась O
в O
рамках O
II O
фестиваля O
нового O
российского O
кино O
" B-ORGANIZATION
Горький I-ORGANIZATION
fest I-ORGANIZATION
" E-ORGANIZATION
. O

Он O
приглашен O
в O
столицу O
Приволжья O
в O
качестве O
председателя O
жюри O
конкурсной O
программы O
" B-ORGANIZATION
Встряска I-ORGANIZATION
" E-ORGANIZATION
. O

Досталь S-PERSON
рассказал O
о O
своем O
творчестве O
и O
дал O
несколько O
советов O
молодым O
режиссерам O
. O

Также O
гость O
поделился O
своими O
впечатлениями O
о O
Нижнем O
Новгороде O
и O
фильмах O
, O
которые O
вошли O
в O
фестивальную O
программу O
. O

По O
его O
словам O
, O
перед O
членами O
жюри O
стоит O
непростая O
задача O
, O
так O
как O
все O
работы O
абсолютно O
разные O
по O
жанру O
и O
формату O
, O
и O
оценивать O
их O
будет O
трудно O
. O

" O
Программа O
включает O
в O
себя O
большое O
количество O
короткометражных O
фильмов O
, O
которые O
сложно O
сравнивать O
с O
полнометражными O
. O

Тем O
не O
менее O
, O
работы O
молодых O
режиссеров O
объединяет O
то O
, O
что O
все O
они O
затрагивают O
проблемные O
темы O
, O
касающиеся O
или O
человеческих O
отношений O
, O
или O
вопросов O
карьеры O
и O
работы O
", O
- O
отметил O
Николай B-PERSON
Досталь E-PERSON
. O

Начинающим O
авторам O
мастер O
посоветовал O
смотреть O
как O
можно O
больше O
хороших O
фильмов O
, O
но O
не O
для O
того O
, O
чтобы O
копировать O
их O
, O
а O
чтобы O
чувствовать O
сценарий O
, O
режиссуру O
и O
игру O
актеров O
. O

" O
Когда O
я O
был O
студентом O
, O
мы O
смотрели O
много O
фильмов O
Феллини S-PERSON
, O
Антониони S-PERSON
, O
Тарковского S-PERSON
, O
Бергмана S-PERSON
. O

Я O
считаю O
их O
своими O
учителями O
. O

Тогда O
эти O
фильмы O
были O
доступны O
лишь O
в O
черно O
- O
белом O
варианте O
. O

Сейчас O
же O
все O
это O
можно O
найти O
в O
интернете O
, O
поэтому O
молодые O
режиссеры O
обязательно O
должны O
смотреть O
работы O
классиков O
и O
учиться O
у O
них2 O
, O
- O
подчеркнул O
Досталь S-PERSON
. O

28 B-DATE
сентября I-DATE
2021 I-DATE
года E-DATE
5 B-DATE
октября E-DATE
состоится O
Международный O
день O
учителя O
. O

В O
преддверии O
этого O
праздника O
проект O
« O
Посади O
лес O
» O
Движения B-ORGANIZATION
ЭКА E-ORGANIZATION
запускает O
традиционную O
акцию O
« O
Лес O
вместо O
букета O
». O
Организаторы O
приглашают O
родителей O
и O
школьников O
поздравить O
своих O
учителей O
, O
подарив O
им O
сертификат O
на O
настоящие O
деревья O
, O
которые O
высадят O
волонтеры O
Движения O
на O
пострадавших O
от O
бедствий O
лесных O
территориях O
. O

Чтобы O
посвятить O
учителю O
лес O
, O
достаточно O
сделать O
несколько O
простых O
шагов O
: O
● O
перейти O
на O
сайт O
Posadiles O
. O

ru O
; O
● O
выбрать O
необходимое O
количество O
деревьев O
; O
● O
выбрать O
дизайн O
сертификата O
; O
● O
добавить O
текст O
поздравления O
; O
● O
внести O
пожертвование O
; O
● O
вручить O
сертификат O
учителю O
5 B-DATE
октября E-DATE
. O

Волонтеры O
Движения O
высадят O
молодые O
леса O
в O
нескольких O
регионах O
России O
на O
природных O
территориях O
, O
пострадавших O
от O
пожаров O
, O
нашествия O
вредителей O
и O
других O
природных O
катаклизмов O
. O

После O
посадок O
учитель O
получит O
фото O
и O
GPS O
- O
координаты O
саженцев O
. O

При O
желании O
в O
сертификат O
можно O
добавить O
агроуходы O
за O
молодым O
лесом O
, O
которые O
повысят O
приживаемость O
деревьев O
. O

Агроуходы O
будут O
проводить O
лесники O
и O
опытные O
волонтеры O
. O

« O
В O
День O
учителя O
преподавателям O
принято O
дарить O
многочисленные O
букеты O
из O
срезанных O
цветов O
. O

Однако O
эти O
цветы O
быстро O
завянут O
, O
а O
память O
о O
них O
вряд O
ли O
останется O
надолго O
. O

Мы O
приглашаем O
родителей O
и O
детей O
поздравить O
любимого O
учителя O
креативно O
! O
Вручите O
ему O
один O
букет O
от O
класса O
, O
а O
остальные O
собранные O
средства O
потратьте O
на O
новое O
, O
необычное O
впечатление O
, O
например O
, O
на O
лес O
, O
который O
посадят O
волонтеры O
в O
честь O
педагога O
. O

Это O
не O
только O
нестандартный O
, O
но O
и O
символический O
подарок O
: O
пока O
школьники O
будут O
взрослеть O
благодаря O
трудам O
учителя O
, O
молодые O
деревья O
будут O
расти O
и O
набираться O
сил O
, O
а O
к O
моменту O
выпуска O
класса O
станут O
самостоятельной O
и O
долговечной O
экосистемой O
», O
– O
говорит O
Елена B-PERSON
Горохова E-PERSON
, O
директор O
Движения B-ORGANIZATION
ЭКА E-ORGANIZATION
. O

« O
Посади O
Лес O
» O
– O
краудфандинговая O
платформа O
Движения B-ORGANIZATION
ЭКА E-ORGANIZATION
для O
сбора O
средств O
на O
восстановление O
лесов O
, O
действующая O
с B-DATE
2015 I-DATE
года E-DATE
. O

За B-DATE
шесть I-DATE
лет E-DATE
силами O
проекта O
и O
волонтеров O
было O
высажено O
более O
1 O
, O
5 O
миллионов O
деревьев O
в O
42 O
регионах O
России O
. O

В B-DATE
2020 I-DATE
году E-DATE
проект O
запустил O
мобильную O
игру O
« O
Посади O
лес O
» O
(« O
Plant O
the O
forest O
») O
в O
стиле O
« O
три O
в O
ряд O
», O
с O
помощью O
которой O
можно O
вносить O
пожертвования O
на O
посадку O
реальных O
деревьев O
. O

6 B-DATE
июня I-DATE
2019 I-DATE
года E-DATE
Как O
пишут O
столичные O
СМИ S-ORGANIZATION
, O
жители O
московского O
района B-ORGANIZATION
Нагатинский I-ORGANIZATION
Затон E-ORGANIZATION
уже O
несколько O
месяцев O
полугода O
пытаются O
защитить O
парк O
от O
проекта O
строительства O
транспортного O
узла O
рядом O
с O
музеем B-ORGANIZATION
- I-ORGANIZATION
заповедником I-ORGANIZATION
" I-ORGANIZATION
Коломенское I-ORGANIZATION
" E-ORGANIZATION
. O

Участок O
подземных O
коммуникаций O
со O
станциями O
" O
Текстильщики O
- O
2 O
", O
" O
Печатники O
- O
2 O
", O
" O
Нагатинский O
затон O
" O
и O
" O
Кленовый O
бульвар O
" O
пройдёт O
ровно O
под O
заповедником O
, O
а O
работы O
собираются O
проводить O
открытым O
способом O
. O

По O
данным O
СМИ O
, O
публикации O
в O
прессе O
не O
имеют O
воздействия O
ни O
на O
власти O
, O
ни O
на O
застройщиков O
. O

Представителей O
от O
общественности O
Нагатинского O
Затона O
не O
пустили O
на O
публичные O
слушания O
по O
строительству O
метро O
и O
обсуждению O
деталей O
проекта O
под O
предлогом O
, O
что O
мест O
не O
нашлось O
, O
сообщает O
издание B-ORGANIZATION
" I-ORGANIZATION
Новые I-ORGANIZATION
Известия I-ORGANIZATION
" E-ORGANIZATION
. O

По O
данным O
издания O
, O
городские O
власти O
сократили O
территорию O
парка B-ORGANIZATION
" I-ORGANIZATION
Коломенское I-ORGANIZATION
" E-ORGANIZATION
при O
проектировании O
пересадочного O
контура O
на O
два O
участка O
общей O
площадью O
0 O
, O
34 O
га O
. O

Взамен O
они O
пообещали O
увеличить O
площадь O
озеленённой O
территории O
в O
том O
же O
районе O
. O

Жителей O
смущает O
то O
, O
что O
новые O
зеленые O
насаждения O
не O
будут O
иметь O
исторической O
ценности O
. O

Также O
они O
боятся O
, O
что O
транспортный O
узел O
будет O
обстроен O
офисными O
зданиями O
и O
торгово O
- O
развлекательными O
центрами O
. O

Самые O
ранние O
архитектурные O
объекты O
в O
селе B-ORGANIZATION
Коломенском E-ORGANIZATION
возникли O
ещё O
14 B-DATE
веке E-DATE
. O

Там O
находились O
резиденции O
первых O
русских O
царей O
- O
дворец O
царя O
Алексея B-PERSON
Михайловича E-PERSON
и O
домик O
Петра B-PERSON
I E-PERSON
. O

Там O
же O
располагается O
всемирно O
известный O
шатровый O
храм O
, O
шедевр O
древнерусского O
зодчества O
церковь O
Вознесения O
Господня O
. O

Живописный O
парк O
вдоль O
берега O
Москвы O
- O
реки O
– O
одно O
из O
любимейших O
мест O
отдыха O
горожан O
. O

29 B-DATE
мая I-DATE
2020 I-DATE
года E-DATE
Центральный B-ORGANIZATION
академический I-ORGANIZATION
театр I-ORGANIZATION
Российской I-ORGANIZATION
Армии E-ORGANIZATION
в O
Москве O
завершает O
90 O
- O
й O
сезон O
онлайн O
- O
премьерой O
мини O
- O
сериала O
" O
Полтора O
метра O
", O
который O
посвящен O
коронавирусу O
. O

" O
Два B-DATE
последних I-DATE
месяца E-DATE
артисты O
и O
зрители O
провели O
в O
самоизоляции O
из O
- O
за O
пандемии O
коронавируса O
. O

Пока O
деятели O
театра O
и O
кино O
переживают O
из O
- O
за O
отсутствия O
работы O
, O
драматург O
Игорь B-PERSON
Афанасьев E-PERSON
написал O
пьесу O
" O
Полтора O
метра O
", O
а O
народные O
артисты O
России O
Артем B-PERSON
Каминский E-PERSON
и O
Ольга B-PERSON
Богданова E-PERSON
, O
а O
также O
Алена B-PERSON
Губанова E-PERSON
, O
Тимур B-PERSON
Еремеев E-PERSON
, O
Андрей B-PERSON
Пойдышев E-PERSON
и O
Диана B-PERSON
Борина E-PERSON
приняли O
участие O
в O
съемках O
мини O
- O
сериала O
по O
этой O
пьесе O
", O
- O
рассказали O
в O
пресс O
- O
службе O
. O

В O
качестве O
режиссера O
пригласили O
Яну B-PERSON
Стародуб I-PERSON
- I-PERSON
Афанасьеву E-PERSON
. O

В O
качестве O
операторов O
, O
осветителей O
и O
звуковиков O
выступили O
специалисты O
театра O
. O

Действие O
начинается O
31 B-DATE
марта I-DATE
2020 I-DATE
года E-DATE
. O

Согласно O
сюжету O
, O
Дмитрий B-PERSON
Румянцев E-PERSON
, O
советник O
по O
экономическим O
вопросам O
правительства O
РФ O
, O
живет O
в O
подмосковном O
анклаве O
в O
ожидании O
карьерного O
приема O
в O
Кремле O
и O
возвращения O
семьи O
из O
- O
за O
границы O
последним O
авиарейсом O
для O
туристов O
. O

Вместо O
заболевшей O
домработницы O
жилье O
должна O
привести O
в O
порядок O
сотрудница O
клининг O
- O
сервиса O
Алина S-PERSON
. O

Из O
- O
за O
плохого O
самочувствия O
Румянцева B-PERSON
Алина E-PERSON
вызывает O
врача O
. O

В O
итоге O
герои O
должны O
проводить O
самоизоляцию O
в O
доме O
, O
соблюдая O
дистанцию O
полтора O
метра O
. O

" O
Плохое O
самочувствие O
Румянцева S-PERSON
вынуждает O
Алину S-PERSON
вызвать O
врача O
. O

Волею O
обстоятельств O
и O
хозяин O
дома O
, O
и O
молодая O
симпатичная O
девушка O
подписывают O
обязательство O
о O
самоизоляции O
в O
доме O
Румянцева S-PERSON
", O
- O
приоткрыла O
сюжет O
представитель O
пресс O
- O
службы O
. O

Пилотный O
выпуск O
покажут O
29 B-DATE
мая E-DATE
на O
YouTube O
- O
канале O
театра O
. O

Каждая O
серия O
длится O
15 O
минут O
. O

Всего O
серий O
будет O
восемь O
. O

Выходить O
они O
будут O
раз O
в O
неделю O
. O

27 B-DATE
сентября I-DATE
2021 I-DATE
года E-DATE
На O
волне O
разоблачений O
использования O
шпионского O
ПО O
Pegasus S-ORGANIZATION
число O
организаций O
, O
вовлеченных O
в O
шпионские O
операции O
Израиля O
, O
пополнилось O
администрацией B-ORGANIZATION
президента I-ORGANIZATION
США E-ORGANIZATION
Джо B-PERSON
Байдена E-PERSON
. O

Финансовая O
информация O
, O
предоставленная O
Белым B-ORGANIZATION
домом E-ORGANIZATION
в O
ответ O
на O
запрос O
чикагского O
издания O
Electronic B-ORGANIZATION
Intifada E-ORGANIZATION
, O
показывает O
, O
что O
NSO B-ORGANIZATION
Group E-ORGANIZATION
- O
далеко O
не O
единственная O
поддерживаемая O
Израилем O
" O
компания O
- O
шпион O
", O
имеющая O
связи O
с O
иностранными O
правительствами O
. O

В O
полученном O
изданием O
" O
Отчете O
о O
публичном O
раскрытии O
финансовой O
информации O
" O
содержится O
запись O
о O
предыдущей O
работе O
пресс O
- O
секретаря O
Белого B-ORGANIZATION
дома E-ORGANIZATION
Джен B-PERSON
Псаки E-PERSON
в O
AnyVision B-ORGANIZATION
Interactive I-ORGANIZATION
Technologies E-ORGANIZATION
- O
еще O
одной O
компании O
, O
подозреваемой O
в O
участии O
в O
шпионских O
операциях O
Израиля O
. O

Израильская O
компания O
AnyVision B-ORGANIZATION
Interactive I-ORGANIZATION
Technologies E-ORGANIZATION
производит O
большое O
количество O
шпионских O
технологий O
, O
в O
том O
числе O
ПО O
для O
распознавания O
лица O
, O
которое O
легко O
встраивается O
в O
камеры O
видеонаблюдения O
, O
изначально O
не O
предназначенные O
для O
его O
развертывания O
. O

Согласно O
предоставленному O
Белым B-ORGANIZATION
домом E-ORGANIZATION
отчету O
, O
после O
ухода O
с O
поста O
директора O
по O
коммуникациям O
Белого B-ORGANIZATION
дома E-ORGANIZATION
, O
который O
она O
занимала O
в B-DATE
2015 I-DATE
- I-DATE
2017 I-DATE
годах E-DATE
при O
администрации O
Барака B-ORGANIZATION
Обамы E-ORGANIZATION
, O
Псаки S-PERSON
была O
приглашена O
на O
должность O
" O
консультанта O
по O
кризисным O
коммуникациям O
" O
в O
AnyVision S-ORGANIZATION
. O

Из O
отчета O
неясно O
, O
в O
течение O
какого O
времени O
Псаки S-PERSON
работала O
на O
компанию O
, O
однако O
, O
в O
чем O
заключалась O
работа O
, O
из O
него O
понятно O
. O

Судя O
по O
небольшой O
сумме O
, O
которую O
Псаки S-PERSON
получила O
за O
свои O
консалтинговые O
услуги O
($ O
5 O
тыс O
.), O
она O
работала O
на O
AnyVision S-ORGANIZATION
недолго O
. O

В B-DATE
2019 I-DATE
году E-DATE
AnyVision S-ORGANIZATION
подверглась O
критике O
за O
поставки O
израильской O
армии O
ПО O
для O
распознавания O
лиц O
, O
которое O
использовалось O
для O
слежения O
за O
жителями O
Палестины O
. O

Как O
оказалось O
, O
компания O
находится O
в O
тесной O
связи O
с O
израильским B-ORGANIZATION
правительством E-ORGANIZATION
, O
особенно O
с O
его O
военным O
и O
разведывательным O
секторами O
. O

18 B-DATE
апреля I-DATE
2016 I-DATE
года E-DATE
" B-ORGANIZATION
Арт I-ORGANIZATION
Пикчерс I-ORGANIZATION
Студия I-ORGANIZATION
" E-ORGANIZATION
в O
лице O
продюсера O
Дмитрия B-PERSON
Рудовского E-PERSON
представила O
самый O
секретный O
проект O
компании O
" B-ORGANIZATION
Притяжение I-ORGANIZATION
" E-ORGANIZATION
. O

Главную O
роль O
в O
картине O
играет O
Олег B-PERSON
Меньшиков E-PERSON
. O

Режиссером O
выступает O
Федор B-PERSON
Бондарчук E-PERSON
. O

В O
основе O
сюжета O
- O
первый O
контакт O
с O
представтелями O
инопланетных O
цивилизаций O
, O
сообщают O
" B-ORGANIZATION
Известия I-ORGANIZATION
" E-ORGANIZATION
. O

Другой O
проект O
- O
романтическая O
комедия O
" O
Как O
достать O
соседа O
". O
В O
главных O
ролях O
- O
Мария B-PERSON
Кожевникова E-PERSON
, O
Константин B-PERSON
Крюков E-PERSON
, O
Рената B-PERSON
Литвинова E-PERSON
и O
Юрий B-PERSON
Стоянов E-PERSON
. O

Это O
история O
взаимоотношений O
двух O
молодых O
людей O
, O
которые O
перерастают O
в O
любовь O
. O

Анатолий B-PERSON
Максимов E-PERSON
от O
компании O
" B-ORGANIZATION
Дирекция I-ORGANIZATION
кино I-ORGANIZATION
" E-ORGANIZATION
(" O
Викинг O
") O
представил O
только O
один O
проект O
— O
масшатбную O
историческую O
драму O
" O
Союз O
спасения O
". O
— O
Действие O
происходит O
в O
финале O
эпохи O
Алеександра B-PERSON
Первого E-PERSON
, O
— O
сказал O
Максимов S-PERSON
. O

— O
Это O
история O
военного O
заговора O
в O
стиле O
ампир O
. O

Фильм O
о O
декабристах O
, O
1925 B-DATE
год E-DATE
. O

В O
заговоре O
наши O
герои O
нашли O
свое O
спасение O
. O

Кинокомпания O
СТВ S-ORGANIZATION
выдвинула O
пять O
проектов O
, O
среди O
которых O
— O
эпопея O
о O
покорении O
космоса O
" O
Салют O
- O
7 O
". O
Проекты O
представлял O
продюсер O
Сергей B-PERSON
Сельянов E-PERSON
. O

— O
Фильм O
основан O
на O
реальных O
событиях O
1985 B-DATE
года E-DATE
, O
— O
рассказал O
Сельянов S-PERSON
. O

— O
О O
спасении O
мертвой O
космической O
станции O
" O
Салют O
- O
7 O
", O
которая O
могла O
разрушиться O
и O
упасть O
на O
Землю O
. O

Режиссер O
Кли B-PERSON
Шипенко E-PERSON
, O
продюсеры O
— O
Бакур B-PERSON
Бакурадзе E-PERSON
и O
Сергей B-PERSON
Сельянов E-PERSON
. O

Жанр O
картины O
заявлен O
как O
триллер O
, O
планируется O
много O
визуальных O
эффектов O
. O

Заявленный O
бюджет O
— O
13 O
- O
14 O
млн O
долларов O
. O

Съемки O
уже O
завершаются O
, O
картина O
будет O
представлена O
на O
Международном O
кинорынке O
в O
Каннах O
в O
мае O
текущего O
года O
. O

Другие O
поекты O
СТВ S-ORGANIZATION
— O
традиционная O
для O
компании O
анимация O
: O
" O
Бука O
", O
" O
Феникс O
", O
" O
Скиф O
" O
и O
" O
Три O
богатыря O
и O
Морской O
царь O
". O
" O
Бука O
" O
— O
новая O
вариация O
на O
тему O
сказки O
о O
Красавице S-PERSON
и O
Чудовище S-PERSON
, O
основанная O
на O
русских O
фольклорных O
персонажах O
. O

Главный O
герой O
— O
нечто O
среднее O
между O
дядюшкой B-PERSON
Ау E-PERSON
и O
Чудищем B-PERSON
Заморским E-PERSON
из O
" O
Аленького O
цветочка O
". O
Формат O
ленты O
— O
3D O
. O

" O
Феникс O
" O
и O
" O
Скиф O
" O
— O
фантастические O
фильмы O
с O
большим O
количеством O
визуальных O
эффектов O
. O

Съемки O
" O
Скифа O
" O
планируется O
проводить O
в O
Крыму O
. O

Место O
действия O
- O
Древняя O
Русь O
. O

4 B-DATE
октября I-DATE
2021 I-DATE
года E-DATE
Сотрудники O
киберполиции B-ORGANIZATION
Украины E-ORGANIZATION
разоблачили O
хакера O
, O
распространявшего O
вредоносное O
программное O
обеспечение O
для O
шифрования O
данных O
и O
атаковавшего O
иностранные O
компании O
. O

Жертвы O
атак O
понесли O
убытки O
на O
сумму O
в O
$ O
150 O
млн O
. O

Идентифицировать O
хакера O
удалось O
в O
ходе O
международной O
полицейской O
операции O
. O

Преступник O
устанавливал O
вымогательское O
ПО O
на O
системах O
корпораций O
путем O
взлома O
программ O
для O
удаленного O
доступа O
, O
а O
также O
через O
спам O
- O
рассылки O
писем O
с O
вредоносным O
содержимым O
на O
корпоративные O
электронные O
почтовые O
ящики O
. O

В O
общей O
сложности O
хакер O
осуществил O
атаки O
на O
более O
100 O
иностранных O
компаний O
в O
Северной O
Америке O
и O
странах O
Европы O
. O

Среди O
пострадавших O
крупные O
неназванные O
энергетическая O
и O
туристическая O
компании O
, O
а O
также O
разработчики O
техники O
. O

За O
восстановление O
доступа O
к O
зашифрованным O
данным O
злоумышленник O
требовал O
выкуп O
. O

Как O
установили O
представители O
правоохранительных O
органов O
, O
у O
мужчины O
был O
сообщник O
, O
который O
помогал O
выводить O
деньги O
, O
добытые O
преступным O
путем O
. O

В O
ходе O
обысков O
по O
месту O
жительства O
фигуранта O
и O
в O
домах O
его O
близких O
была O
изъята O
компьютерная O
техника O
, O
мобильные O
телефоны O
, O
транспортные O
средства O
и O
более O
$ O
360 O
тыс O
. O

наличными O
. O

Кроме O
того O
, O
на O
криптовалютных O
кошельках O
преступника O
заблокировано O
$ O
1 O
, O
3 O
млн O
. O

Открыто O
уголовное O
производство O
по O
ч O
. O

2 O
ст O
. O

361 O
( O
Несанкционированное O
вмешательство O
в O
работу O
компьютеров O
, O
автоматизированных O
систем O
, O
компьютерных O
сетей O
или O
сетей O
электросвязи O
), O
ч O
. O

3 O
ст O
. O

209 O
( O
Легализация O
( O
отмывание O
) O
имущества O
, O
полученного O
преступным O
путем O
) O
УК O
Украины O
. O

Следственные O
действия O
продолжаются O
. O

18 B-DATE
сентября I-DATE
2020 I-DATE
года E-DATE
20 B-DATE
сентября E-DATE
в O
Театре B-ORGANIZATION
кукол I-ORGANIZATION
имени I-ORGANIZATION
Сергея I-ORGANIZATION
Образцова E-ORGANIZATION
состоится O
первая O
премьера O
нового O
, O
юбилейного O
сезона O
– O
таинственное O
и O
очень O
красивое O
вертепное O
представление O
, O
спектакль O
" O
Звезда O
по O
пути O
в O
Вифлеем O
". O
Долгожданная O
постановка O
полнится O
светом O
, O
жизнью O
и O
чувством O
праздника O
; O
спектакль O
представят O
молодые O
артисты O
Театра B-ORGANIZATION
Образцова E-ORGANIZATION
– O
Максим B-PERSON
Кустов E-PERSON
и O
Екатерина B-PERSON
Малетина E-PERSON
, O
а O
также O
художник O
Анастасия B-PERSON
Подпорина E-PERSON
. O

На O
глазах O
зрителей O
произойдёт O
настоящее O
чудо O
– O
загорится O
путеводная O
звезда O
и O
родится O
младенец O
Иисус S-PERSON
, O
которому O
мудрые O
волхвы O
принесут O
свои O
дары O
. O

Известная O
каждому O
история O
Рождества O
рассказана O
по O
- O
новому O
– O
современным O
художественным O
языком O
, O
понятным O
и O
детям O
, O
и O
взрослым O
. O

Спектакль O
создан O
в O
традициях O
рождественского O
вертепа O
– O
праздничного O
домашнего O
представления O
для O
самых O
близких O
, O
разыгранного O
с O
помощью O
кукол O
. O

Традиция O
вертепных O
представлений O
в O
нашей O
стране O
имеет O
долгую O
историю O
. O

В O
старину O
вертеп O
играли O
для O
родственников O
и O
соседей O
, O
переходя O
из O
дома O
в O
дом O
и O
принося O
с O
собой O
ощущение O
праздника O
. O

Как O
и O
традиционные O
вертепы O
, O
спектакль O
" O
Звезда O
по O
пути O
в O
Вифлеем O
" O
получился O
домашним O
, O
уютным O
и O
очень O
камерным O
. O

" O
Чтобы O
почувствовать O
ощущение O
рождественского O
чуда O
, O
не O
обязательно O
ждать O
Рождество O
, O
- O
говорит O
один O
из O
создателей O
спектакля O
Максим B-PERSON
Кустов E-PERSON
. O

– O
Эта O
мудрая O
праздничная O
история O
актуальна O
независимо O
от O
времени O
года O
и O
всегда O
подарит O
радость O
, O
любовь O
и O
красоту O
, O
даст O
повод O
задуматься O
о O
смысле O
бытия O
. O

А O
ещё O
тут O
исполняются O
желания O
…" O
Реквизит O
трепетно O
создавался O
самими O
исполнителями O
. O

Максим B-PERSON
Кустов E-PERSON
и O
Екатерина B-PERSON
Малетина E-PERSON
тщательно O
подбирали O
музыку O
и O
песни O
– O
в O
постановке O
звучит O
классика O
духовной O
музыки O
. O

Актеры O
несколько O
месяцев O
специально O
занимались O
вокалом O
с O
педагогом O
Еленой B-PERSON
Кривенко E-PERSON
и O
регентом O
Аллой B-PERSON
Зеленковой E-PERSON
, O
чтобы O
освоить O
манеру O
пения O
в O
соответствии O
с O
церковными O
канонами O
. O

" O
Вифлеемская O
звезда O
, O
возвестившая O
волхвам O
о O
рождении O
Иисуса B-PERSON
Христа E-PERSON
, O
— O
не O
только O
самый O
популярный O
, O
но O
и O
самый O
загадочный O
символ O
Рождества O
, O
- O
рассказывает O
актриса O
Екатерина B-PERSON
Малетина E-PERSON
. O

- O
Рождение O
Сына B-PERSON
Божьего E-PERSON
сопровождалось O
удивительным O
небесным O
явлением O
– O
возникновением O
на O
небе O
яркой O
и O
необычной O
звезды O
. O

28 B-DATE
ноября I-DATE
2019 I-DATE
года E-DATE
Александра B-PERSON
Тышлера E-PERSON
" O
Театр O
в O
станковых O
картинах O
". O
Она O
продолжит O
работу O
по B-DATE
24 I-DATE
февраля I-DATE
2020 I-DATE
года E-DATE
. O

Как O
пишет O
сайт O
музея O
, O
выставка O
Александра B-PERSON
Тышлера E-PERSON
приурочена O
к O
Году O
театра O
в O
России O
. O

Александр B-PERSON
Григорьевич I-PERSON
Тышлер E-PERSON
( O
1898 B-DATE
— I-DATE
1980 E-DATE
) O
— O
известнейший O
советский O
театральный O
художник O
, O
а O
кроме O
того O
, O
живописец O
, O
график O
и O
скульптор O
. O

Он O
рисовал O
плакаты O
для O
окон O
РОСТА S-ORGANIZATION
, O
иллюстрировал O
первые O
буквари O
на O
нескольких O
национальных O
языках O
России O
, O
включая O
идиш O
, O
увлекался O
станковой O
живописью O
. O

В B-DATE
1927 I-DATE
году E-DATE
Александр B-PERSON
Тышлер E-PERSON
дебютировал O
как O
театральный O
художник O
в O
Белорусском B-ORGANIZATION
еврейском I-ORGANIZATION
театре E-ORGANIZATION
в O
Минске O
. O

В O
дальнейшем O
он O
сотрудничал O
со O
многими O
московскими O
и O
ленинградскими O
театрами O
; O
оформлял O
пьесы O
Маяковского S-PERSON
для O
Театра B-ORGANIZATION
Сатиры E-ORGANIZATION
и O
спектакли O
Московского B-ORGANIZATION
еврейского I-ORGANIZATION
театра E-ORGANIZATION
. O

Сотрудничество O
с O
Ю B-PERSON
. I-PERSON

Завадским E-PERSON
, O
А B-PERSON
. I-PERSON

Таировым E-PERSON
, O
С B-PERSON
. I-PERSON

Радловым E-PERSON
, O
С B-PERSON
. I-PERSON

Михоэлсом E-PERSON
, O
В B-PERSON
. I-PERSON

Мейерхольдом E-PERSON
, O
Н B-PERSON
. I-PERSON

Черкасовым E-PERSON
и O
другими O
мастерами O
театрального O
искусства O
способствовало O
рождению O
в O
творчестве O
Тышлера S-PERSON
особого O
жанра O
станкового O
искусства O
, O
построенного O
по O
принципам O
сцены O
. O

При O
этом O
Тышлер S-PERSON
как O
художник O
так O
и O
не O
примкнул O
к O
господствующему O
направлению O
социалистического O
реализма O
, O
поэтому O
до B-DATE
1960 I-DATE
- I-DATE
х I-DATE
годов E-DATE
его O
живопись O
практически O
не O
выставлялась O
. O

К O
старости O
Александр B-PERSON
Тышлер E-PERSON
увлекся O
сочетанием O
в O
скульптуры O
природных O
материалов O
– O
веток O
, O
камней O
и O
т O
. O

п O
. O

– O
и O
повторением O
своих O
ранних O
абстрактных O
работ O
. O

В O
нынешнюю O
экспозицию O
вошли O
произведения O
из O
собрания O
Русского B-ORGANIZATION
музея E-ORGANIZATION
. O

Здесь O
хранится O
обширная O
коллекция O
живописи O
и O
графики O
мастера O
. O

Их O
дарили O
в O
свое O
время O
сам O
Тышлер S-PERSON
и O
его O
жена O
. O

Также O
работы O
Тышлера S-PERSON
находились O
в O
составе O
переданного O
в O
дар O
обширного O
собрания O
театрального O
искусства O
Г B-PERSON
. I-PERSON

М I-PERSON
. I-PERSON

Левитина E-PERSON
, O
друга O
многих O
отечественных O
художников O
театра O
. O

21 B-DATE
сентября I-DATE
2021 I-DATE
года E-DATE
Российский O
промоутер O
Владимир B-PERSON
Хрюнов E-PERSON
сообщил O
о O
готовности O
организовать O
боксерский O
поединок O
между O
Александром B-PERSON
Емельяненко E-PERSON
и O
Вячеславом B-PERSON
Дациком E-PERSON
в B-DATE
ноябре I-DATE
этого I-DATE
года E-DATE
. O

« O
С O
учетом O
личности O
Александра B-PERSON
Емельяненко E-PERSON
я O
, O
прежде O
всего O
, O
хотел O
поздравить O
его O
, O
потому O
что O
он O
вернулся O
к O
здоровому O
образу O
жизни O
и O
выглядит O
как O
спортсмен O
. O

И O
назначить O
ему O
« O
стрелку O
» O
27 B-DATE
ноября E-DATE
в O
Самаре O
с O
Вячеславом B-PERSON
Дациком E-PERSON
. O

Если O
он O
считает O
себя O
готовым O
, O
то O
пусть O
его O
менеджер O
звонит O
мне O
. O

Мы O
немедленно O
договоримся O
и O
устроим O
там O
настоящую O
бурю O
на O
Волге O
. O

Это O
бой O
по O
правилам O
бокса O
в O
боксерских O
перчатках O
. O

Я O
думаю O
, O
что O
мы O
договоримся O
, O
если O
вообще O
будет O
желание O
проводить O
этот O
бой O
. O

Место O
уже O
определено O
, O
а O
дальше O
пусть O
назовут O
свой O
гонорар O
. O

Я O
не O
думаю O
, O
что O
сейчас O
он O
настолько O
велик O
, O
и O
мы O
выясним O
отношения O
. O

Вячеслав B-PERSON
Дацик E-PERSON
готов O
», O
– O
сказал O
Хрюнов S-PERSON
в O
интервью O
YouTube O
- O
каналу O
« B-ORGANIZATION
Разрешите I-ORGANIZATION
вас I-ORGANIZATION
перебить I-ORGANIZATION
» E-ORGANIZATION
. O

Бонус O
на O
ставки O
за O
регистрацию O
, O
без O
депозита O
18 B-DATE
сентября E-DATE
Емельяненко S-PERSON
победил O
единогласным O
решением O
судей O
блогера O
Артема B-PERSON
Тарасова E-PERSON
на O
турнире O
промоушена O
« B-ORGANIZATION
Наше I-ORGANIZATION
Дело I-ORGANIZATION
» E-ORGANIZATION
. O

В B-DATE
ноябре E-DATE
Александру S-PERSON
предстоит O
поединок O
против O
рэпера O
Джигана S-PERSON
. O

В O
смешанных O
единоборствах O
40 O
- O
летний O
Александр B-PERSON
Емельяненко E-PERSON
одержал O
28 O
побед O
и O
потерпел O
8 O
поражений O
. O

Еще O
один O
поединок O
Александра S-PERSON
закончился O
вничью O
. O

В O
последнем O
поединке O
он O
уступил O
техническим O
нокаутом O
Магомеду B-PERSON
Исмаилову E-PERSON
в B-DATE
июле I-DATE
2020 I-DATE
года E-DATE
на O
турнире O
ACA S-ORGANIZATION
107 O
. O

Кроме O
этого O
, O
Емельяненко S-PERSON
провел O
два O
боя O
в O
профессиональном O
боксе O
. O

У O
него O
одна O
победа O
и O
одна O
ничья O
. O

В B-DATE
ноябре I-DATE
2019 I-DATE
года E-DATE
он O
встретился O
на O
ринге O
с O
известным O
стронгменом O
Михаилом B-PERSON
Кокляевым E-PERSON
. O

Емельяненко S-PERSON
нокаутировал O
соперника O
в O
первом O
раунде O
. O

41 O
- O
летний O
Дацик S-PERSON
14 B-DATE
августа E-DATE
одержал O
победу O
единогласным O
решением O
судей O
над O
бойцом O
поп B-ORGANIZATION
- I-ORGANIZATION
MMA E-ORGANIZATION
Даниялом B-PERSON
« I-PERSON
Т I-PERSON
- I-PERSON
34 I-PERSON
» I-PERSON
Эльбаевым E-PERSON
в O
поединке O
на O
боксерском O
шоу O
« O
Бойцовский O
клуб O
РЕН O
ТВ O
». O
24 B-DATE
сентября E-DATE
Вячеслав S-PERSON
встретится O
с O
Хадсоном B-PERSON
Мухумузой E-PERSON
на O
турнире O
промоушена O
Top B-ORGANIZATION
Dog E-ORGANIZATION
. O

26 B-DATE
ноября I-DATE
2019 I-DATE
года E-DATE
До B-DATE
30 I-DATE
ноября E-DATE
продолжит O
работу O
совместная O
выставка O
российских O
и O
китайских O
художников O
под O
названием O
" B-ORGANIZATION
Моя I-ORGANIZATION
Родина I-ORGANIZATION
" E-ORGANIZATION
. O

Как O
передает O
ТАСС S-ORGANIZATION
, O
выставку O
приурочили O
к O
торжествам O
в O
честь O
70 B-DATE
- I-DATE
летия E-DATE
установления O
дипломатических O
отношений O
России S-ORGANIZATION
и O
Китая S-ORGANIZATION
. O

Экспозиция O
организована O
в O
музее O
художеств O
на O
территории O
Пекинского B-ORGANIZATION
педагогического I-ORGANIZATION
университета E-ORGANIZATION
. O

Она O
состоит O
из O
46 O
картин O
пятнадцати O
живописцев O
. O

26 O
полотен O
принадлежат O
членам O
Союза B-ORGANIZATION
художников I-ORGANIZATION
Санкт I-ORGANIZATION
- I-ORGANIZATION
Петербурга E-ORGANIZATION
. O

Их O
авторы O
– O
Андрей B-PERSON
Базанов E-PERSON
, O
Петр B-PERSON
Конош E-PERSON
, O
Александр B-PERSON
Гришин E-PERSON
, O
Виктор B-PERSON
Ямщиков E-PERSON
и O
Ольга B-PERSON
Нестерова E-PERSON
. O

С O
китайской O
стороны O
в O
выставке O
приняли O
участие O
известный O
искусствовед O
Ван B-PERSON
Чжун E-PERSON
, O
Ван B-PERSON
Теню E-PERSON
, O
Гу B-PERSON
Цзун E-PERSON
, O
Чжэн B-PERSON
Гуансюй E-PERSON
, O
Хуан B-PERSON
Цзолинь E-PERSON
, O
Ли B-PERSON
Пин E-PERSON
, O
Жун B-PERSON
Сухэ E-PERSON
, O
Юй B-PERSON
Аньдун E-PERSON
, O
Лю B-PERSON
Ли E-PERSON
и O
Ляо B-PERSON
Чжэндин E-PERSON
. O

На O
церемонии O
открытия O
председатель O
правления O
Союза B-ORGANIZATION
художников I-ORGANIZATION
Санкт I-ORGANIZATION
- I-ORGANIZATION
Петербурга E-ORGANIZATION
Андрей B-PERSON
Базанов E-PERSON
отметил O
, O
что O
значение O
выставки O
очень O
высоко O
для O
нынешней O
непростой O
политической O
ситуации O
, O
так O
как O
самый O
простой O
язык O
взаимопонимания O
- O
это O
язык O
изобразительного O
искусства O
. O

На O
церемонию O
открытия O
выставки O
собрались O
представители O
художественных O
кругов O
Китая S-ORGANIZATION
, O
преподаватели O
институтов O
искусства O
КНР S-ORGANIZATION
, O
журналисты O
двух O
стран O
и O
студенты O
факультетов O
живописи O
пекинских O
вузов O
. O

По O
словам O
первого O
секретаря O
посольства B-ORGANIZATION
РФ I-ORGANIZATION
в I-ORGANIZATION
КНР E-ORGANIZATION
Ирены B-PERSON
Гаввы E-PERSON
, O
также O
почтившей O
своим O
присутствием O
открытие O
, O
в O
текущем O
году O
по O
случаю O
празднования O
70 B-DATE
- I-DATE
й I-DATE
годовщины E-DATE
установления O
дипотношений O
России S-ORGANIZATION
и O
Китая S-ORGANIZATION
совместных O
художественных O
проектов O
необычайно O
много O
, O
и O
это O
вносит O
большой O
вклад O
в O
продвижение O
культурных O
связей O
между O
двумя O
странами O
. O

5 B-DATE
октября I-DATE
2021 I-DATE
года E-DATE
Золотая O
осень O
в O
Подмосковье O
всегда O
вдохновляла O
многих O
художников O
с O
мировыми O
именами O
, O
причем O
в O
поисках O
красивых O
мест O
необязательно O
ехать O
в O
глухие O
места O
, O
прогуляться O
по O
живописным O
аллеям O
, O
полюбоваться O
яркими O
красками O
природы O
и O
сделать O
атмосферные O
фотографии O
можно O
в O
красивых O
местах O
недалеко O
от O
МКАД O
, O
сообщает O
пресс B-ORGANIZATION
- I-ORGANIZATION
служба I-ORGANIZATION
Комитета I-ORGANIZATION
по I-ORGANIZATION
туризму I-ORGANIZATION
Московской I-ORGANIZATION
области E-ORGANIZATION
. O

« O
Усадьба O
Архангельское O
- O
самая O
масштабная O
усадьба O
в O
Подмосковье O
. O

На O
одной O
территории O
находятся O
сразу O
три O
вида O
европейских O
парков O
: O
французский O
, O
итальянский O
и O
английский O
. O

Здесь O
можно O
найти O
среди O
деревьев O
Екатерину B-PERSON
II E-PERSON
в O
образе O
Фемиды S-PERSON
, O
затеряться O
среди O
200 O
каменных O
скульптур O
, O
выпить O
кофе O
на O
траве O
и O
укрыться O
от O
осеннего O
солнца O
в O
зелено O
- O
золотом O
коридоре O
», O
- O
говорится O
в O
сообщении O
. O

Набережная O
озера O
Сенеж O
в O
Солнечногорске O
давно O
стала O
подмосковным O
аналогом O
французского O
Лазурного O
берега O
. O

Кроме O
того O
, O
там O
в O
честь O
90 O
- O
летнего O
юбилея O
округа O
установили O
скамью O
- O
фотозону O
« O
Я O
люблю O
Солнечногорье O
», O
на O
которой O
уже O
многие O
пожелали O
сделать O
снимок O
на O
память O
. O

Так O
же O
многие O
любят O
фотографироваться O
около O
арт O
- O
объектов O
- O
скамьи O
, O
цветочной O
арки O
, O
которую O
украсили O
порядка O
2 O
тыс O
. O

цветов O
. O

Улица O
Карла B-PERSON
Маркса E-PERSON
в O
Сергиевом O
Посаде O
- O
нарядная O
, O
как O
с O
праздничной O
открытки O
, O
улица O
. O

Считается O
самой O
короткой O
в O
городе O
, O
именно O
здесь O
находится O
« O
город O
в O
городе O
»: O
здесь O
есть O
и O
Музей B-ORGANIZATION
советского I-ORGANIZATION
детства E-ORGANIZATION
, O
и O
современное O
арт O
- O
пространство O
, O
и O
мастерская O
по O
изготовлению O
матрешек O
, O
и O
ряд O
самобытных O
, O
необычных O
кафе O
. O

Это O
идеальное O
место O
для O
неспешной O
прогулки O
и O
урбанистической O
фотосессии O
. O

Усадьба O
Середниково O
расположена O
на O
живописном O
холме O
, O
который O
спускается O
к O
пруду O
. O

Здесь O
находится O
прекрасный O
усадебный O
парк O
с O
белокаменной O
лестницей O
, O
спускающейся O
к O
пруду O
, O
и O
тремя O
арочными O
мостами O
. O

Кроме O
того O
, O
погулять O
с O
фотоаппаратом O
можно O
по O
киногороду B-ORGANIZATION
« I-ORGANIZATION
Пилигрим I-ORGANIZATION
Порто I-ORGANIZATION
» E-ORGANIZATION
- O
съемочной O
площадке O
в O
стиле O
английского O
городка O
XVIII B-DATE
века E-DATE
. O

Парк O
имени O
Казимира B-PERSON
Малевича E-PERSON
в O
Одинцовском O
округе O
является O
ультрасовременным O
парком O
. O

Главная O
локация O
для O
стильных O
снимков O
- O
« O
кубы O
Малевича O
». O
В O
боковые O
грани O
кубов O
встроены O
огромные O
зеркала O
, O
в O
связи O
с O
чем O
посетители O
парка O
попадают O
в O
совершенно O
ирреальное O
пространство O
отражений O
- O
бесконечный O
зеркальный O
коридор O
. O

4 B-DATE
октября I-DATE
2021 I-DATE
года E-DATE
Выставка O
« O
Возвращение O
в O
усадьбу O
», O
проходившая O
с O
сентября B-DATE
2020 I-DATE
года E-DATE
в O
музее O
« O
Новый O
Иерусалим O
» O
завершила O
работу O
, O
сообщает O
пресс O
- O
служба O
Министерства B-ORGANIZATION
культуры E-ORGANIZATION
Московской O
области O
. O

« O
Этим O
масштабным O
выставочным O
проектом O
музей O
обратился O
к O
теме O
сохранения O
усадебного O
наследия O
и O
развития O
потенциала O
уцелевших O
усадеб O
. O

С O
момента O
открытия O
выставки O
, O
которое O
стало O
ключевым O
событием O
в O
рамках O
столетнего O
юбилея O
музея O
, O
выставку O
посетило O
более O
37 O
тыс O
. O

человек O
», O
- O
говорится O
в O
сообщении O
. O

К O
проекту O
были O
разработаны O
специальные O
экскурсии O
, O
образовательные O
программы O
и O
лекции O
, O
выпущен O
каталог O
. O

К O
закрытию O
выставки O
29 B-DATE
сентября E-DATE
в O
музее O
« O
Новый O
Иерусалим O
» O
прошел O
круглый O
стол O
« O
Усадьбы O
. O

Поиск O
новых O
форматов O
», O
который O
был O
посвящен O
проблеме O
возрождения O
русских O
усадеб O
. O

Он O
объединил O
экспертов O
, O
владельцев O
, O
музейщиков O
, O
волонтеров O
, O
занятых O
этим O
благородным O
делом O
. O

На O
круглом O
столе O
обсудили O
вопросы O
поиска O
ресурсов O
и O
финансирования O
для O
восстановления O
усадеб O
, O
действенные O
маркетинговые O
механизмы O
для O
привлечения O
туристов O
, O
корректировки O
законодательства O
для O
создания O
эффективных O
механизмов O
восстановления O
усадеб O
и O
потенциал O
старинных O
усадеб O
как O
драйверов O
развития O
территорий O
. O

На O
сегодняшний O
день O
в O
Московской O
области O
расположено O
около O
320 O
усадеб O
разной O
степени O
сохранности O
, O
которые O
еще O
могут O
получить O
воплощение O
в O
новом O
статусе O
и O
выступить O
ресурсом O
для O
развития O
территории O
Московской O
области O
- O
научного O
, O
туристического O
, O
предпринимательского O
. O

Поиски O
путей O
сохранения O
усадеб O
, O
новых O
форматов O
их O
существования O
в O
современном O
мире O
– O
важный O
и O
остро O
стоящий O
вопрос O
, O
который O
требует O
внимательного O
отношения O
и O
консолидированных O
подходов O
. O

Открывая O
проект O
« O
Возвращение O
в O
усадьбу O
» O
музей O
предложил O
своим O
гостям O
подумать O
об O
уцелевшем O
и O
разрушенном O
, O
о O
развитии O
и O
изучении O
усадебного O
наследия O
, O
о O
роли O
музеев O
в O
сохранении O
усадебных O
территорий O
и O
о O
том O
, O
что O
еще O
не O
поздно O
спасти O
. O

15 B-DATE
января I-DATE
2020 I-DATE
года E-DATE
В B-ORGANIZATION
Амурском I-ORGANIZATION
областном I-ORGANIZATION
театре I-ORGANIZATION
драмы E-ORGANIZATION
идет O
работа O
над O
постановкой O
любимой O
театрами O
комедии O
Александра B-PERSON
Островского E-PERSON
" O
Женитьба O
Бальзаминова S-PERSON
", O
пишет O
ИА B-ORGANIZATION
Амур I-ORGANIZATION
. I-ORGANIZATION

инфо E-ORGANIZATION
сегодня B-DATE
, I-DATE
15 I-DATE
января I-DATE
2020 I-DATE
года E-DATE
. O

В O
репертуар O
спектакль O
войдет O
под O
названием O
" O
За O
чем O
пойдешь O
, O
то O
и O
найдешь O
". O
Ставит O
спектакль O
приглашенный O
режиссер O
из O
Иркутска O
Андрей B-PERSON
Иванович I-PERSON
Штейнер E-PERSON
, O
сообщает O
агентство O
. O

В B-ORGANIZATION
Амурском I-ORGANIZATION
областном I-ORGANIZATION
театре I-ORGANIZATION
драмы E-ORGANIZATION
он O
в B-DATE
2008 I-DATE
году E-DATE
уже O
ставил O
комедию O
" O
Делец O
" O
по O
пьесе O
Алексея B-PERSON
Толстого E-PERSON
, O
которая O
понравилась O
местной O
публике O
. O

Режиссер O
уже O
приехал O
и O
работает O
в O
Благовещенске O
. O

На O
сегодня O
известно O
, O
что O
спектакль O
будет O
состоять O
как O
будто O
из O
двух O
пьес O
: O
одна O
– O
это O
собственно O
хлопоты O
Бальзаминова S-PERSON
насчет O
женитьбы O
, O
вторая O
– O
его O
сладкий O
сон O
о O
грядущем O
счастье O
. O

Спектакль O
стационарный O
, O
декорации O
будут O
строиться O
на O
поворотном O
круге O
. O

Как O
сообщила O
директор O
театра O
Татьяна B-PERSON
Бедина E-PERSON
, O
для O
спектакля O
готовятся O
новые O
костюмы O
. O

Вместе O
с B-PERSON
Андреем I-PERSON
Штейнером E-PERSON
над O
спектаклем O
трудится O
приглашенный O
художник O
Владимир B-PERSON
Авдеев E-PERSON
, O
который O
состоит O
в O
этой O
профессии O
с B-DATE
1979 I-DATE
года E-DATE
и O
участвовал O
в O
более O
чем O
130 O
театральных O
проектах O
, O
в O
большинстве O
случаев O
– O
в O
качестве O
художника O
по O
костюмам O
. O

Также O
Авдеев S-PERSON
работал O
художником O
в O
фильмах O
" O
Группа O
риска O
", O
" O
Загадки O
звездного O
неба O
", O
" O
Тайга O
". O
Роли O
в O
спектакле O
исполнят O
заслуженный O
артист O
РФ O
Юрий B-PERSON
Роголев E-PERSON
, O
заслуженный O
артист O
Амурской O
области O
Олег B-PERSON
Бойко E-PERSON
, O
заслуженные O
артистки O
Амурской O
области O
Наталья B-PERSON
Петрова E-PERSON
и O
Елена B-PERSON
Грачева E-PERSON
, O
артисты O
Юрий B-PERSON
Егоров E-PERSON
, O
Сергей B-PERSON
Рюмин E-PERSON
, O
Ольга B-PERSON
Зорина E-PERSON
, O
Екатерина B-PERSON
Гордейчик E-PERSON
, O
Екатерина B-PERSON
Мартынова E-PERSON
, O
Юлия B-PERSON
Стафиевская E-PERSON
, O
Александра B-PERSON
Аверьянова E-PERSON
, O
Мария B-PERSON
Журавкова E-PERSON
, O
Анастасия B-PERSON
Карпова E-PERSON
, O
Александра B-PERSON
Дымшакова E-PERSON
. O

Премьерные O
показы O
новой O
комедии O
назначены O
на B-DATE
21 I-DATE
, I-DATE
22 I-DATE
и I-DATE
23 I-DATE
февраля E-DATE
. O

15 B-DATE
сентября I-DATE
2021 I-DATE
года E-DATE
После O
громкого O
случая O
отравления O
детей O
в O
одной O
из O
школ O
Хмельницкого S-ORGANIZATION
туда O
с O
проверкой O
пришли O
чиновники O
из O
Киева O
. O

Следствием O
их O
визита O
стала O
рекомендация O
отстранить O
руководителя O
учебного O
заведения O
от O
работы O
Как O
передает O
RegioNews S-ORGANIZATION
, O
об O
этом O
сообщилив O
Офисе B-ORGANIZATION
президента E-ORGANIZATION
. O

" O
За O
допущение O
таких O
случаев O
недобросовестного O
отношения O
к O
своим O
обязанностям O
и O
невыполнение O
санитарных O
норм O
поварами O
и O
персоналом O
, O
а O
также O
за O
отсутствие O
надлежащего O
контроля O
со O
стороны O
руководства O
должны O
нести O
реальную O
ответственность O
", O
- O
отметила O
заместитель O
руководителя O
Офиса B-ORGANIZATION
президента E-ORGANIZATION
Юлия B-PERSON
Соколовская E-PERSON
. O

По O
ее O
словам O
, O
директора O
школы O
, O
в O
которой O
отравились O
дети O
, O
рекомендовано O
отстранить O
от O
исполнения O
обязанностей O
. O

Кроме O
того O
, O
будет O
проведена O
проверка O
получения O
санитарных O
книжек O
работниками O
пищеблока O
и O
наличия O
всех O
необходимых O
анализов O
и O
обследований O
. O

Сейчас O
в O
школе O
работает O
комиссия O
, O
которая O
устанавливает O
все O
детали O
отравления O
. O

Ранее O
сообщалось O
, O
что O
причиной O
стал O
возбудитель O
золотистого O
стафилококка O
. O

" O
Установлен O
источник O
возбудителя O
инфекции O
- O
у O
4 O
работников O
пищеблока O
обнаружен O
золотистый O
стафилококк O
, O
который O
также O
был O
найден O
в O
трех O
образцах O
отобранных O
блюд O
и O
в O
27 O
образцах O
смывов O
", O
- O
отметилглавный O
санврач O
Игорь B-PERSON
Кузин E-PERSON
. O

По O
словам O
Кузина S-PERSON
, O
у O
некоторых O
детей O
во O
время O
обследования O
обнаружили O
коронавирус O
. O

Пока O
новых O
случаев O
не O
установлено O
, O
а O
8 O
переболевших O
детей O
уже O
выписали O
из O
больницы O
. O

Ранее O
сообщалось O
, O
что O
Министерство B-ORGANIZATION
образования I-ORGANIZATION
и I-ORGANIZATION
науки E-ORGANIZATION
планирует O
провести O
комплексную O
проверку O
всех O
учебных O
заведений O
Хмельницкой B-ORGANIZATION
области E-ORGANIZATION
по O
соблюдению O
санитарного O
регламента O
. O

Напомним O
, O
что O
отравление O
в O
школьной O
столовой O
Хмельницкого S-ORGANIZATION
произошло O
8 B-DATE
сентября E-DATE
. O

В O
Департаменте B-ORGANIZATION
образования I-ORGANIZATION
и I-ORGANIZATION
науки I-ORGANIZATION
Хмельницкого I-ORGANIZATION
горсовета E-ORGANIZATION
решили O
, O
что O
образовательный O
процесс O
с B-DATE
9 I-DATE
сентября E-DATE
в O
начальной O
школе O
и O
дошкольном O
подразделении O
будет O
осуществляться O
с O
помощью O
использования O
технологий O
дистанционного O
обучения O
. O

11 B-DATE
сентября E-DATE
из O
- O
за O
массового O
отравления O
школьников O
начальных O
классов O
, O
что O
произошло O
в O
Хмельницком S-ORGANIZATION
, O
39 O
родителей O
учеников O
обратились O
в O
полицию O
. O

9 B-DATE
апреля I-DATE
2020 I-DATE
года E-DATE
Новые O
времена O
требуют O
новых O
решений O
. O

О O
том O
, O
что O
учреждения O
культуры O
предлагают O
новосибирцам O
в O
дни O
самоизоляции O
на O
онлайн O
пресс O
- O
конференции O
рассказал O
заместитель O
министра O
культуры O
Новосибирской O
области O
Евгений B-PERSON
Сазонов E-PERSON
. O

— O
Эти O
вынужденные O
, O
но O
совершенно O
оправданные O
меры O
стимулировали O
учреждения O
культуры O
активизировать O
свою O
работу O
в O
онлайн O
- O
режиме O
, O
выстроить O
новые O
формы O
коммуникации O
со O
своей O
аудиторией O
. O

– O
рассказал O
Евгений B-PERSON
Сазонов E-PERSON
, O
— O
И O
на O
сегодняшний O
день O
региональная O
культурная O
онлайн O
- O
афиша O
наполнена O
разнообразным O
контентом O
. O

В O
числе O
первых O
свой O
контент O
представили O
новосибирские O
театры O
– O
открыв O
бесплатный O
доступ O
к O
архивным O
записям O
спектаклей O
и O
лекций O
, O
организовав O
онлайн O
- O
трансляции O
и O
читки O
пьес O
на O
собственных O
интернет O
- O
ресурсах O
. O

С B-DATE
23 I-DATE
марта E-DATE
зрителям O
в O
том O
или O
ином O
формате O
представлено O
более O
50 O
спектаклей O
театров O
региона O
. O

Многие O
спектакли O
, O
на O
которые O
очень O
непросто O
было O
приобрести O
билеты O
, O
транслируются O
в O
интернете O
. O

обширную O
программу O
трансляций O
аудиоверсий O
спектаклей O
и O
концертных O
программ O
предлагает O
интернет B-ORGANIZATION
- I-ORGANIZATION
радио I-ORGANIZATION
MUZKOM E-ORGANIZATION
Новосибирского B-ORGANIZATION
музыкального I-ORGANIZATION
тетра E-ORGANIZATION
. O

Театр B-ORGANIZATION
кукол E-ORGANIZATION
впервые O
выложил O
в O
свободный O
доступ O
не O
только O
свои O
спектакли O
, O
но O
и O
театральный O
журнал O
для O
семейного O
чтения O
" O
Жаконя O
". O
Новосибирская B-ORGANIZATION
филармония E-ORGANIZATION
с B-DATE
1 I-DATE
апреля E-DATE
проводит O
для O
своих O
зрителей O
цикл O
трансляций O
" O
Филармония O
без O
границ O
". O
Государственные O
музеи O
предлагают O
посетителям O
видеоэкскурсии O
по O
постоянным O
и O
временным O
выставкам O
. O

Новосибирская B-ORGANIZATION
областная I-ORGANIZATION
научная I-ORGANIZATION
библиотека E-ORGANIZATION
создала O
свою O
афишу O
онлайн O
- O
возможностей O
для O
читателей O
под O
названием O
" O
Библиотека O
online O
". O
Также O
читайте O
на O
Ревизор B-ORGANIZATION
. I-ORGANIZATION

22 B-DATE
мая I-DATE
2020 I-DATE
года E-DATE
Ёж O
медленно O
переходил O
дорогу O
во O
время O
автомобильного O
движения O
, O
но O
на O
подмогу O
ему O
пришла O
ворона O
. O

Этот O
видеосюжет O
распространился O
в O
сети O
. O

Движение O
на O
автомобильной O
дороге O
, O
через O
которую O
перебирался O
ёж O
, O
было O
чересчур O
оживлённым O
, O
и O
ворона O
решила O
прийти O
на O
помощь O
зверьку O
. O

Птица O
подталкивала O
животное O
, O
помогая O
ему O
таким O
образом O
активнее O
двигаться O
, O
чтобы O
поскорее O
перейти O
опасный O
участок O
, O
где O
его O
могли O
раздавить O
колёса O
автомобиля O
. O

В O
итоге O
ежу O
благополучно O
удалось O
пересечь O
дорогу O
. O

Зрение O
у O
ежей O
, O
которые O
ведут O
преимущественно O
ночной O
образ O
жизни O
, O
не O
очень O
хорошее O
, O
они O
ориентируются O
, O
в O
основном O
, O
на O
обоняние O
и O
слух O
. O

Ежи O
не O
обладают O
достаточной O
скоростью O
, O
поэтому O
они O
часто O
попадают O
под O
колёса O
машин O
. O

В O
этом O
случае O
ворона O
, O
у O
которой O
хорошее O
зрение O
и O
которая O
гораздо O
более O
мобильна O
, O
чем O
ёж O
, O
скорее O
всего O
, O
не O
зря O
решила O
пособить O
игольчатому O
" O
товарищу O
", O
помогая O
ему O
быстрее O
двигаться O
. O

Орнитологи O
, O
посмотревшие O
это O
видео O
в O
сети O
, O
уже O
предположили O
, O
что O
, O
возможно O
, O
ворона O
, O
будучи O
всеядной O
птицей O
, O
ждала O
, O
когда O
ежа O
собьёт O
машина O
, O
подкарауливала O
жертву O
: O
но O
, O
однако O
, O
есть O
и O
другая O
точка O
зрения O
- O
вороны O
обладают O
развитым O
интеллектом O
, O
поэтому O
не O
в O
каждом O
случае O
они O
рассматривают O
объекты O
и O
существ O
вокруг O
себя O
в O
качестве O
пищи O
: O
они O
умеют O
играть O
и O
развлекаться O
, O
и O
, O
возможно O
, O
с O
ежом O
тот O
самый O
случай O
. O

В O
природе O
известны O
и O
другие O
случаи O
, O
когда O
животные O
разных O
видов O
и O
находящиеся O
в O
разной O
цепи O
питания O
, O
помогали O
друг O
другу O
- O
например O
, O
в O
соцсетях O
опубликовали O
фотографию O
, O
как O
курица O
прячет O
котят O
во O
время O
грозы O
. O

30 B-DATE
сентября I-DATE
2021 I-DATE
года E-DATE
В O
Калининграде O
школьники O
избили O
на O
улице O
11 O
- O
летнюю O
девочку O
. O

Об O
этом O
« B-ORGANIZATION
Клопс I-ORGANIZATION
» E-ORGANIZATION
сообщил O
источник O
в O
экстренных O
службах O
региона O
, O
подробности O
рассказали O
очевидцы O
. O

Около O
18 O
: O
00 O
в B-DATE
среду I-DATE
, I-DATE
29 I-DATE
сентября E-DATE
, O
на O
ул O
. O

Б B-PERSON
. I-PERSON

Хмельницкого E-PERSON
прохожие O
заметили O
лежащую O
на O
газоне O
девочку O
. O

Они O
вызвали O
скорую O
помощь O
, O
а O
подруги O
школьницы O
сбегали O
за O
её O
мамой O
. O

Ребёнка O
увезли O
в O
больницу O
с O
диагнозом O
« O
тупая O
травма O
живота O
». O
Одна O
из O
свидетельниц O
происшествия O
, O
которая O
учится O
в O
той O
же O
школе O
, O
видела O
, O
как O
шестиклассница O
пыталась O
убежать O
от O
своих O
преследователей O
. O

« O
Она O
нас O
обогнала O
— O
бежала O
прямо O
по O
дороге O
. O

За O
ней O
гнались O
мальчишки O
, O
один O
ехал O
на O
велосипеде O
. O

А O
через O
несколько O
минут O
мы O
с O
подругой O
увидели O
, O
что O
она O
лежит O
на O
земле O
и O
плачет O
. O

Её O
обступили O
люди O
. O

Подняться O
она O
не O
могла O
, O
держалась O
за O
живот O
и O
еле O
говорила O
. O

Сказала O
, O
что O
одноклассники O
били O
её O
в O
живот O
. O

Я O
учусь O
в O
этой O
же O
школе O
и O
знаю O
, O
что O
это O
уже O
не O
впервые O
», O
— O
рассказала O
девочка O
. O

Социальный O
педагог O
учебного O
заведения O
назвала O
пострадавшую O
девочку O
« O
проблемной O
». O
По O
её O
словам O
, O
у O
мамы O
ребёнка O
были O
трудности O
со O
здоровьем O
, O
она O
долго O
лечилась O
. O

В O
тот O
период O
женщину O
ограничили O
в O
родительских O
правах O
, O
а O
школьницу O
и O
её O
сестру O
отправили O
в O
детдом O
. O

« O
Девочки O
пришли O
в O
нашу O
школу O
прошлой O
зимой O
. O

У O
них O
проблемное O
поведение O
, O
они O
сами O
могут O
спровоцировать O
. O

Больше O
я O
никаких O
сведений O
вам O
давать O
не O
буду O
», O
— O
сообщила O
педагог O
, O
добавив O
, O
что O
в B-DATE
четверг I-DATE
утром E-DATE
в O
школу O
приходил O
инспектор O
ПДН O
, O
который O
будет O
с O
этим O
разбираться O
. O

В O
пресс B-ORGANIZATION
- I-ORGANIZATION
службе I-ORGANIZATION
УМВД E-ORGANIZATION
пояснили O
, O
что O
о O
ЧП O
сообщила O
девочка O
, O
которая O
увидела O
пострадавшую O
. O

После O
обследования O
в O
ДОБ S-ORGANIZATION
ребёнка O
отпустили O
домой O
. O

Серьёзных O
травм O
школьница O
не O
получила O
, O
но O
медики O
передали O
информацию O
в O
полицию O
. O

Проводится O
проверка O
, O
устанавливается O
, O
кто O
и O
как O
избил O
шестиклассницу O
. O

28 B-DATE
января I-DATE
2020 I-DATE
года E-DATE
Сегодня S-DATE
, O
28 B-DATE
января E-DATE
, O
стало O
известно O
, O
что O
в O
Мексике S-ORGANIZATION
живая O
и O
здоровая O
нашлась O
российская O
актриса O
Наталья B-PERSON
Андрейченко E-PERSON
, O
о O
пропаже O
которой O
при O
тревожных O
обстоятельствах O
накануне O
заявил O
ее O
PR O
- O
директор O
Ян B-PERSON
Трунцев E-PERSON
. O

Позднее O
было O
заявлено O
, O
что O
к O
выяснению O
происшествия O
подключилось O
посольство B-ORGANIZATION
РФ I-ORGANIZATION
в I-ORGANIZATION
Мексике E-ORGANIZATION
. O

Андрейченко S-PERSON
объяснилась O
сама O
в O
своем O
инстаграме O
. O

Она O
написала O
развернутый O
пост O
о O
том O
, O
что O
в O
последние O
недели O
своей O
жизни O
работала O
на O
износ O
, O
и O
ей O
необходимо O
было O
восстановиться O
и O
( O
цитируем O
) O
" O
немного O
помолчать O
, O
прийти O
в O
себя O
перед O
новыми O
задачами O
". O
Поэтому O
после O
возвращении O
от O
подруги O
она O
села O
в O
другую O
машину O
и O
отправилась O
в O
глубину O
джунглей O
, O
где O
располагается O
" O
специальное O
поселение O
с O
интересными O
духовными O
лидерами O
из O
разных O
стран O
мира O
: O
итальянцами O
, O
аргентинцами O
и O
немцами O
". O
" O
В O
этом O
удивительном O
месте O
ты O
находишься O
в O
полном O
уединении O
и O
никто O
не O
имеет O
право O
тебя O
побеспокоить O
", O
- O
восторгается O
Андрейченко S-PERSON
в O
инстаграме O
. O

Более O
того O
, O
она O
даже O
вернулась O
в O
цивилизованный O
мир O
с O
табличкой O
" O
silence O
" O
(" O
молчание O
" O
по O
- O
английски O
) O
на O
груди O
. O

Телефон O
Наталья B-PERSON
Андрейченко E-PERSON
включила O
только O
накануне O
вечером O
, O
по O
возвращении O
из O
джунглей O
. O

Напомним O
, O
Наталья B-PERSON
Андрейченко E-PERSON
родилась O
3 B-DATE
мая I-DATE
1956 I-DATE
года E-DATE
. O

Наиболее O
известны O
ее O
роли O
в O
советских O
фильмах O
" O
Мэри B-PERSON
Поппинс E-PERSON
, O
до O
свидания O
", O
" O
Сибириада O
", O
" O
Военно O
- O
полевой O
роман O
", O
" O
Леди B-PERSON
Макбет E-PERSON
Мценского O
уезда O
", O
а O
также O
экранизации O
романа O
" O
Тихий O
Дон O
" O
Сергеем B-PERSON
Бондарчуком E-PERSON
. O

В B-DATE
1985 I-DATE
году E-DATE
на O
съемках O
советско O
- O
американского O
сериала O
" O
Петр B-PERSON
Великий E-PERSON
" O
Андрейченко S-PERSON
познакомилась O
с O
артистом O
Максимилианом B-PERSON
Шеллом E-PERSON
и O
вышла O
за O
него O
замуж O
, O
в O
результате O
чего O
уехала O
в O
США S-ORGANIZATION
. O

15 B-DATE
октября I-DATE
2018 I-DATE
года E-DATE
14 B-DATE
октября I-DATE
2018 I-DATE
года E-DATE
в O
Ростове O
- O
на O
- O
Дону O
жюри O
фестиваля B-ORGANIZATION
Bridge I-ORGANIZATION
of I-ORGANIZATION
Arts E-ORGANIZATION
объявило O
победителей O
в O
конкурсе O
полнометражных O
и O
короткометражных O
фильмов O
. O

За O
пять O
дней O
фестиваля B-ORGANIZATION
Bridge I-ORGANIZATION
of I-ORGANIZATION
Arts E-ORGANIZATION
публика O
и O
члены O
жюри O
просмотрели O
более O
80 S-DATE
кинокартин O
из O
30 S-DATE
стран O
мира O
. O

Зрители O
оценили O
дружелюбную O
атмосферу O
фестиваля O
. O

Олег B-PERSON
Тактаров E-PERSON
, O
президент O
Bridge B-ORGANIZATION
of I-ORGANIZATION
Arts E-ORGANIZATION
так O
высказался O
на O
этот O
счёт O
: O
« O
Это O
фестиваль O
мотивационного O
кино O
, O
который O
создан O
для O
людей O
, O
а O
не O
для O
элитарной O
публики O
». O
Главный O
приз O
увезли O
с O
собой O
французы O
Жюльен B-PERSON
Эрве E-PERSON
, O
Филипп B-PERSON
Мишлен E-PERSON
, O
режиссёры O
фильма O
" O
Мягкая O
игрушка O
". O
Им O
же O
отдали O
приз O
за O
лучший O
сценарий O
, O
а O
также O
призом O
за O
лучшую O
мужскую O
роль O
был O
награждён O
их O
актёр O
Малик B-PERSON
Бенталха E-PERSON
. O

Лучшим O
режиссёром O
была O
признана O
Дарья B-PERSON
Жук E-PERSON
за O
фильм O
" O
Хрусталь O
", O
а O
актриса O
Алина B-PERSON
Насибуллина E-PERSON
, O
сыгравшая O
в O
картине O
ди B-PERSON
- I-PERSON
джея I-PERSON
Велю E-PERSON
, O
получила O
приз O
за O
лучшую O
женскую O
роль O
. O

Специального O
упоминания O
жюри O
были O
удостоены O
Карим B-PERSON
Мирхадиев E-PERSON
, O
актёр O
фильма O
« O
Стойкость O
» O
режиссёра O
Рашида B-PERSON
Маликова E-PERSON
из O
Узбекистана S-ORGANIZATION
и O
Анна B-PERSON
Ферайоли I-PERSON
Ровель E-PERSON
, O
актриса O
фильма O
« O
Каким O
ты O
меня O
хочешь O
» O
режиссёра O
Алессандро B-PERSON
Тамбурини E-PERSON
( O
Италия S-ORGANIZATION
). O
Кинокритики O
также O
выделили O
призом O
Дарью B-PERSON
Жук E-PERSON
« O
За O
бесстрашную O
искренность O
и O
отточенное O
мастерство O
художественного O
высказывания O
», O
а O
диплом O
Гильдии O
достался O
« O
Безупречной O
жизни O
», O
португальского O
режиссёра O
Луиша B-PERSON
Диого E-PERSON
( O
в O
прокате O
с B-DATE
18 I-DATE
октября I-DATE
) E-DATE
. O

Диплом O
Высшей B-ORGANIZATION
школы I-ORGANIZATION
кино I-ORGANIZATION
и I-ORGANIZATION
телевидения I-ORGANIZATION
« I-ORGANIZATION
Останкино I-ORGANIZATION
» E-ORGANIZATION
« O
За O
раскрытие O
образа O
нового O
интернационального O
поколения O
» O
получили O
режиссёр O
Алексей B-PERSON
Петрухин E-PERSON
вместе O
со O
своими O
актёрами O
Мансуром B-PERSON
Затаевым E-PERSON
и O
Исой B-PERSON
Дадаевым E-PERSON
( O
картина O
также O
выходит O
в O
российский O
прокат O
18 B-DATE
октября I-DATE
) E-DATE
. O

Лауреатам O
конкурса O
короткометражек O
стала O
картина O
" O
Чудесные O
Альпы O
" O
итальянцев O
Андреа B-PERSON
Брусы E-PERSON
и O
Марко B-PERSON
Скотуцци E-PERSON
, O
а O
лучшим O
режиссёром O
был O
признан O
Бернхард B-PERSON
Венгер E-PERSON
за O
работу O
« O
Извините O
, O
я O
ищу O
комнату O
для O
пинг O
- O
понга O
и O
свою O
девушку O
» O
( O
Австрия S-ORGANIZATION
, O
Германия S-ORGANIZATION
, O
Швеция S-ORGANIZATION
, O
2018 B-DATE
) E-DATE
. O

12 B-DATE
февраля I-DATE
2020 I-DATE
года E-DATE
Мероприятие O
пройдет O
в O
городе O
в O
девятый O
раз O
. O

Откроет O
фестиваль O
концерт O
с O
участием O
симфонического O
оркестра O
Белгородской B-ORGANIZATION
филармонии E-ORGANIZATION
под O
управлением O
Дмитрия B-PERSON
Филатова E-PERSON
— O
лауреата O
международного O
конкурса O
дирижеров O
им O
. O

Е B-PERSON
. I-PERSON

Светланова E-PERSON
, O
камерного O
оркестра B-ORGANIZATION
Mezzo I-ORGANIZATION
Music E-ORGANIZATION
( O
художественный O
руководитель O
— O
Наталья B-PERSON
Боровик E-PERSON
). O
Белгородцы O
услышат O
итальянскую O
оперную O
певицу O
Миреллы B-PERSON
Френи E-PERSON
, O
мексиканско O
- O
австрийского O
тенора O
Хесуса B-PERSON
Леона E-PERSON
, O
японский O
дуэт B-ORGANIZATION
" I-ORGANIZATION
Hide I-ORGANIZATION
- I-ORGANIZATION
Hide I-ORGANIZATION
" E-ORGANIZATION
— O
необычный O
творческий O
союз O
молодых O
музыкантов O
, O
играющих O
на O
традиционных O
японских O
инструментах O
: O
сямисэна O
и O
сякухати O
. O

Также O
в O
программе O
выступления O
других O
известных O
исполнителей O
. O

4 B-DATE
марта E-DATE
посетители O
фестиваля O
перенесутся O
в O
театральную O
атмосферу O
Парижа O
. O

Show B-ORGANIZATION
Дуэт E-ORGANIZATION
в O
составе O
Натали B-PERSON
Мираветтэ E-PERSON
( O
фортепиано O
) O
и O
Ларон B-PERSON
Сирад E-PERSON
( O
виолончель O
) O
представит O
музыкально O
- O
комедийный O
спектакль O
" O
DUEL O
. O

Opus O
3 O
", O
который O
уже O
видели O
в O
40 O
странах O
мира O
. O

На O
следующий O
день O
мастерская B-ORGANIZATION
театральных I-ORGANIZATION
ремесел E-ORGANIZATION
Андрея B-PERSON
Щукина E-PERSON
представит O
музыкально O
- O
драматический O
спектакль O
" O
Бесплодные O
усилия O
любви O
" O
по O
пьесе O
Шекспира S-PERSON
, O
который O
перенесет O
зрителей O
в O
XVI B-DATE
век E-DATE
. O

7 B-DATE
марта E-DATE
впервые O
в O
Белгороде O
с O
сольным O
концертом O
выступит O
обладатель O
двух O
" O
Золотых O
пальмовых O
ветвей O
" O
Каннского B-ORGANIZATION
кинофестиваля E-ORGANIZATION
, O
Эмир B-PERSON
Кустурица E-PERSON
и O
его O
The B-ORGANIZATION
No I-ORGANIZATION
Smoking I-ORGANIZATION
Orchestra E-ORGANIZATION
. O

17 B-DATE
сентября I-DATE
2021 I-DATE
года E-DATE
Дом B-ORGANIZATION
правительства I-ORGANIZATION
Московской I-ORGANIZATION
области E-ORGANIZATION
посетила O
делегация O
из O
Азербайджана S-ORGANIZATION
, O
для O
15 O
слушателей O
МГИМО B-ORGANIZATION
MBA I-ORGANIZATION
« I-ORGANIZATION
FINANCE I-ORGANIZATION
» E-ORGANIZATION
устроили O
ознакомительную O
экскурсию O
по O
Центру B-ORGANIZATION
управления I-ORGANIZATION
регионом I-ORGANIZATION
Московской I-ORGANIZATION
области E-ORGANIZATION
, O
сообщает O
пресс O
- O
служба O
Министерства B-ORGANIZATION
жилищно I-ORGANIZATION
- I-ORGANIZATION
коммунального I-ORGANIZATION
хозяйства E-ORGANIZATION
региона O
. O

« O
Мы O
живем O
в O
городских O
бурно O
развивающихся O
агломерациях O
. O

Сотрудники O
, O
которые O
просто O
знают O
, O
как O
проложены O
трубы O
и O
как O
работают O
котельные O
, O
никого O
не O
интересуют O
. O

Сейчас S-DATE
нужны O
специалисты O
, O
которые O
понимают O
в O
целом O
, O
как O
должна O
развиваться O
городская O
среда O
, O
это O
и O
благоустройство O
, O
и O
подземные O
инженерные O
коммуникации O
, O
и O
транспорт O
, O
и O
рекреационные O
зоны O
и O
все O
остальное O
. O

До O
недавнего O
времени O
в O
России S-ORGANIZATION
не O
было O
специальной O
подготовки O
таких O
специалистов O
, O
но O
мы O
начали O
проводить O
программу O
допобразования O
. O

Получилось O
, O
что O
курсы O
, O
которые O
связаны O
с O
ЖКХ S-ORGANIZATION
и O
с O
развитием O
территорий O
привлекают O
наибольшее O
количество O
коммерческих O
учеников O
. O

Чтобы O
слушатель O
, O
выходя O
с O
кафедры O
МГИМО S-ORGANIZATION
имел O
широту O
образования O
, O
и O
квалификацию O
городским O
инженера O
, O
в O
широком O
смысле O
этого O
слова O
, O
на O
ней O
преподают O
высококвалифицированные O
специалисты O
в O
областях O
ЖКХ S-ORGANIZATION
, O
информационных O
технологий O
и O
политики O
», O
- O
сказал O
вице O
- O
губернатор O
Московской O
области O
Евгений B-PERSON
Хромушин E-PERSON
. O

Студенты O
ознакомились O
с O
« O
тепловой O
» O
картой O
Подмосковья O
, O
где O
автоматически O
собираются O
все O
жалобы O
, O
поступающие O
от O
жителей O
. O

Также O
, O
участникам O
рассказали O
об O
эффективной O
концепции O
: O
« O
Все O
знаем O
. O

Быстро O
решаем O
. O

Не O
допускаем O
». O
Слушателям O
подробно O
рассказали O
о O
работе O
каждого O
тематического O
блока O
– O
« O
ЖКХ S-ORGANIZATION
», O
« O
Здравоохранение O
», O
« O
Нацпроекты O
», O
« O
СМИ O
» O
и O
« O
Дороги O
и O
транспорт O
». O
« O
Мы O
хотим O
рассказать O
студентам O
о O
нашей O
работе O
, O
чтобы O
у O
них O
сложилась O
общая O
картина O
управления O
нашим O
субъектом O
. O

Безусловно O
, O
сегодняшний O
обмен O
опытом O
пойдет O
на O
пользу O
специалистам O
, O
ведь O
в O
дальнейшем O
они O
смогут O
применить O
его O
на O
практике O
», O
- O
сказала O
первый O
заместитель O
министра O
ЖКХ S-ORGANIZATION
региона O
Анжела B-PERSON
Пухова E-PERSON
. O

Центр B-ORGANIZATION
управления I-ORGANIZATION
регионом E-ORGANIZATION
работает O
в O
Подмосковье O
с B-DATE
2019 I-DATE
года E-DATE
. O

С O
тех O
пор O
обработано O
более O
1 O
, O
1 O
миллиона O
обращений O
жителей O
по O
проблемам O
из O
самых O
различных O
областей O
жизни O
. O

В O
центре O
работают O
более O
100 O
высококвалифицированных O
сотрудника O
в O
12 O
профильных O
блоках O
. O

Между O
собой O
с O
помощью O
ЦУР S-ORGANIZATION
сотрудничают O
27 O
подмосковных O
ведомств O
. O

20 B-DATE
ноября I-DATE
2019 I-DATE
года E-DATE
Проект O
стартовал O
в B-DATE
2014 I-DATE
году E-DATE
, O
когда O
в O
обществе O
назрела O
необходимость O
поговорить O
с O
новым O
поколением O
о O
главных O
ценностях O
нашей O
жизни O
на O
понятном O
ему O
языке O
. O

Телешоу B-ORGANIZATION
" I-ORGANIZATION
Герои I-ORGANIZATION
нашего I-ORGANIZATION
времени I-ORGANIZATION
" E-ORGANIZATION
призвано O
провести O
параллель O
между O
жизнью O
и O
актёрским O
искусством O
, O
в O
основе O
которого O
часто O
лежат O
реальные O
события O
. O

Кто O
же O
он O
, O
настоящий O
герой O
нашего O
времени O
? O
К O
серьезному O
разговору O
о O
героизме O
и O
патриотизме O
создатели O
проекта O
приглашают O
школьников O
старших O
классов O
, O
а O
также O
всех O
заинтересованных O
зрителей O
. O

Тема O
службы O
в O
море O
– O
на O
морских O
суднах O
, O
подводных O
крейсерах O
– O
романтизировалась O
во O
все O
времена O
. O

Море O
воспевают O
поэты O
и O
музыканты O
, O
и O
потому O
– O
профессии O
, O
связанные O
с O
морским O
делом O
, O
всегда O
привлекали O
мальчиков O
и O
юношей O
, O
которые O
мечтают O
быть O
такими O
же O
мужественными O
и O
сильными O
, O
как O
эта O
стихия O
. O

Но O
что O
скрывается O
за O
внешней O
романтикой O
роботы O
моряка O
, O
подводника O
, O
боцмана O
, O
или O
капитана O
корабля O
? O
Какие O
тайны O
и O
опасности O
могут O
поджидать O
в O
море O
? O
Какие O
еще O
профессии O
связаны O
морской O
тематикой O
и O
каждому O
ли O
подвластно O
ими O
овладеть O
? O
Своим O
опытом O
и O
историями O
из O
практики O
на O
телешоу B-ORGANIZATION
" I-ORGANIZATION
Герои I-ORGANIZATION
нашего I-ORGANIZATION
времени I-ORGANIZATION
" E-ORGANIZATION
поделятся O
известные O
специалисты O
морской O
сферы O
: O
советский O
и O
российский O
военачальник O
, O
подводник O
, O
Герой O
России S-ORGANIZATION
Александр B-PERSON
Берзин E-PERSON
, O
создатели O
самого O
мощного O
в O
мире O
атомного O
ледокола O
" O
Арктика O
" O
Валерия B-PERSON
Дитковская E-PERSON
и O
Олег B-PERSON
Щапин E-PERSON
, O
гидрограф O
Марина B-PERSON
Мигунова E-PERSON
и O
другие O
. O

К O
разговору O
в O
студии O
присоединятся O
известные O
артисты O
и O
режиссеры O
, O
благодаря O
которым O
каждый O
знает O
такие O
знаменитые O
кинокартины O
, O
как O
" O
72 O
метра O
", O
" O
Ледокол O
", O
" O
Земля O
Санникова S-PERSON
" O
и O
другие O
. O

Ведущие O
телешоу O
– O
Андрей B-PERSON
Максимков E-PERSON
и O
Людмила B-PERSON
Ширяева E-PERSON
. O

1 B-DATE
октября I-DATE
2021 I-DATE
года E-DATE
В O
рамках O
нацпроекта O
« O
Жилье O
и O
городская O
среда O
» O
более O
260 O
переселенцев O
из O
аварийного O
жилья O
в O
Рузском O
округе O
переедут O
в O
новостройки O
до B-DATE
конца I-DATE
года E-DATE
. O

Два O
дома O
29 O
и O
31 O
в O
ЖК O
« O
Березки O
- O
2 O
» O
на O
улице O
Советской O
в O
поселке O
Тучково O
получили O
разрешение O
на O
ввод O
в O
эксплуатацию O
, O
сообщили O
в O
региональном O
Минстрое S-ORGANIZATION
. O

В O
ведомстве S-ORGANIZATION
уточнили O
, O
что O
в O
новостройки O
переедут O
жители O
24 O
аварийных O
домов O
, O
которые O
расположены O
по O
следующим O
адресам O
: O
п O
. O

Колюбакино O
, O
ул O
. O

Попова S-PERSON
, O
д O
. O

5 O
, O
ул O
. O

Поселковая O
, O
д O
. O

5 O
, O
12 O
; O
п O
. O

Тучково O
, O
ул O
. O

Школьная O
, O
д O
. O

1 O
, O
2 O
, O
4 O
, O
ул O
. O

Потапова S-PERSON
, O
д O
. O

20 O
, O
КСМ O
, O
д O
. O

19 O
, O
ул O
. O

Мира O
, O
д O
. O

3 O
, O
4 O
, O
5 O
; O
д O
. O

Старая O
Руза O
, O
д O
. O

9 O
, O
10 O
, O
ДТ O
ВТО O
, O
д O
. O

11 O
; O
п O
. O

Дорохово O
, O
Школьная O
, O
д O
. O

23 O
, O
25 O
и O
ул O
. O

Пионерская O
, O
д O
. O

12 O
; O
п O
. O

Брикет O
, O
ул O
. O

Центральная O
, O
д O
. O

3 O
, O
5 O
и O
Профсоюзный O
проезд O
, O
д O
. O

7 O
; O
с O
. O

Покровское O
, O
тер O
. O

Жилой O
городок O
, O
д O
. O

50 O
; O
п O
. O

Колюбакино O
, O
ул O
. O

Заводская O
, O
д O
. O

24 O
, O
ул O
. O

Поселковая O
, O
д O
. O

7 O
и O
ул O
. O

Пролетарская O
, O
д O
. O

8 O
. O

« O
В O
квартиры O
с O
ремонтом O
переедут O
266 O
человек O
. O

Всего O
будет O
переселено O
100 O
семей O
. O

Общий O
расселяемый O
аварийный O
фонд O
составит O
более O
4 O
, O
5 O
тысяч O
квадратных O
метров O
», O
– O
рассказал O
министр O
строительного B-ORGANIZATION
комплекса I-ORGANIZATION
Подмосковья E-ORGANIZATION
Владимир B-PERSON
Локтев E-PERSON
. O

Он O
добавил O
, O
что O
после O
завершения O
всех O
юридических O
процедур O
с O
гражданами O
будут O
заключены O
договоры O
социального O
найма O
и O
мены O
. O

Передать O
ключи O
от O
новых O
квартир O
жителям O
планируется O
до B-DATE
конца I-DATE
года E-DATE
. O

30 B-DATE
января I-DATE
2020 I-DATE
года E-DATE
В O
Минкультуры B-ORGANIZATION
России E-ORGANIZATION
прошло O
первое O
в B-DATE
2020 I-DATE
году E-DATE
заседание O
Общественного B-ORGANIZATION
совета I-ORGANIZATION
по I-ORGANIZATION
проведению I-ORGANIZATION
независимой I-ORGANIZATION
оценки I-ORGANIZATION
качества I-ORGANIZATION
условий I-ORGANIZATION
оказания I-ORGANIZATION
услуг I-ORGANIZATION
организациями I-ORGANIZATION
культуры E-ORGANIZATION
, O
которое O
открыла O
заместитель O
министра O
культуры O
Ольга B-PERSON
Ярилова E-PERSON
. O

По O
словам O
Ольги B-PERSON
Яриловой E-PERSON
, O
независимая O
оценка O
качества O
служит O
удобной O
системой O
общественного O
контроля O
за O
работой O
учреждений O
культуры O
и O
способствует O
улучшению O
их O
деятельности O
. O

Роль O
Общественного B-ORGANIZATION
совета E-ORGANIZATION
состоит O
в O
координации O
функций O
системы O
независимой O
оценки O
, O
требовательности O
высокого O
качества O
работы O
в O
организациях O
культуры O
и O
помощи O
в O
решении O
возможных O
проблем O
всем O
субъектам O
этой O
сферы O
. O

Замминистра O
отметила O
эффективность O
деятельности O
в B-DATE
2019 I-DATE
году E-DATE
и O
ее O
достойные O
результаты O
и O
поблагодарила O
членов O
Общественного B-ORGANIZATION
совета E-ORGANIZATION
за O
плодотворное O
сотрудничество O
. O

Заседание O
также O
утвердило O
план O
работы O
Совета S-ORGANIZATION
на B-DATE
2020 I-DATE
год E-DATE
и O
заслушало O
доклады O
о O
практике O
проведения O
независимой O
оценки O
качества O
в O
субъектах O
и O
о O
ее O
результатах O
за O
прошлый O
год O
. O

Члены O
совета O
решили O
провести O
в B-DATE
первой I-DATE
декаде I-DATE
февраля E-DATE
в O
Общественной B-ORGANIZATION
палате I-ORGANIZATION
РФ E-ORGANIZATION
расширенные O
слушания O
с O
участием O
всех O
заинтересованных O
министерств O
и O
ведомств O
для O
выявления O
существующих O
проблем O
в O
сфере O
независимой O
оценки O
качества O
условий O
оказания O
услуг O
организациями O
культуры O
и O
поиска O
путей O
их O
преодоления O
. O

Как O
подчеркнул O
председатель O
Общественного B-ORGANIZATION
совета E-ORGANIZATION
Денис B-PERSON
Кирис E-PERSON
, O
Минкультуры B-ORGANIZATION
России E-ORGANIZATION
первым O
из O
федеральных O
органов O
исполнительной O
власти O
четко O
сформулировало O
фундаментальные O
проблемы O
, O
с O
которыми O
сталкиваются O
регионы O
в O
независимой O
оценке O
качества O
. O

Поэтому O
члены O
Общественного B-ORGANIZATION
совета E-ORGANIZATION
поддержали O
намерение O
Минкульта S-ORGANIZATION
обратиться O
в O
Общественную B-ORGANIZATION
палату E-ORGANIZATION
с O
просьбой O
о O
содействии O
в O
решении O
накопившихся O
проблем O
. O

25 B-DATE
сентября I-DATE
2021 I-DATE
года E-DATE
Оба O
героя O
зарядили O
на O
разные O
расклады O
с O
разными O
коэффициентами O
. O

Сегодня B-DATE
, I-DATE
25 I-DATE
сентября E-DATE
, O
в O
Лондоне O
пройдет O
поединок O
за O
звание O
чемпиона O
мира O
по O
боксу O
в O
тяжелом O
весе O
по O
четырем O
различным O
версиям O
. O

На O
ринг O
« O
Тоттенхэм O
Хотспур O
Стэдиума O
» O
выйдут O
украинец O
Александр B-PERSON
Усик E-PERSON
и O
действующий O
обладатель O
поясов O
Энтони B-PERSON
Джошуа E-PERSON
из O
Великобритании S-ORGANIZATION
. O

Старт O
боя O
– O
ориентировочно O
в O
23 O
: O
59 O
по O
московскому O
времени O
, O
прямая O
трансляция O
– O
на O
телеканале B-ORGANIZATION
РЕН I-ORGANIZATION
ТВ E-ORGANIZATION
. O

В O
букмекерской B-ORGANIZATION
компании I-ORGANIZATION
« I-ORGANIZATION
Бетсити I-ORGANIZATION
» E-ORGANIZATION
рассказали O
об O
интересе O
клиентов O
к O
поединку O
двух O
топ O
- O
тяжеловесов O
. O

53 O
% O
игроков O
рискнули O
деньгами O
на O
победу O
Александра B-PERSON
Усика E-PERSON
. O

Сейчас O
в O
лини O
украинец O
идет O
аутсайдером O
с O
котировками O
2 O
, O
75 O
. O

Оставшиеся O
47 O
% O
бетторов O
вонзили O
кэш O
на O
успех O
Энтони B-PERSON
Джошуа E-PERSON
с O
коэффициентом O
1 O
, O
50 O
. O

В O
БК B-ORGANIZATION
« I-ORGANIZATION
Бетсити I-ORGANIZATION
» E-ORGANIZATION
поделились O
информацией O
о O
самых O
крупных O
ставках O
на O
бой O
Джошуа S-PERSON
– O
Усик S-PERSON
. O

Один O
из O
клиентов O
зарядил O
270 O
тысяч O
рублей O
на O
победу O
Джошуа S-PERSON
с O
коэффициентом O
1 O
, O
55 O
. O

То O
есть O
его O
потенциальный O
выигрыш O
находится O
на O
отметке O
418 O
500 O
рублей O
. O

Еще O
один O
беттор O
вонзил O
такую O
же O
сумму O
( O
270 O
тысяч O
рублей O
) O
на O
победу O
Усика S-PERSON
с O
показателем O
3 O
, O
00 O
. O

Если O
Александр S-PERSON
заберет O
четыре O
титула O
у O
британца O
, O
то O
принесет O
игроку O
на O
ставках O
810 O
тысяч O
рублей O
. O

Третий O
клиент O
« B-ORGANIZATION
Бетсити I-ORGANIZATION
» E-ORGANIZATION
загрузил O
230 O
тысяч O
рублей O
на O
успех O
украинца O
. O

Котировки O
на O
П2 O
на O
тот O
момент O
составляли O
2 O
, O
90 O
. O

Таким O
образом O
, O
возможный O
заработок O
на O
ставках O
окажется O
на O
уровне O
667 O
тысяч O
рублей O
. O

Четвертый O
клиент O
конторы O
рискнул O
50 O
тысячами O
рублей O
на O
то O
, O
что O
поединок O
завершится O
вничью O
. O

При O
коэффициенте O
20 O
, O
00 O
эти O
деньги O
при O
отсутствии O
победителя O
сделают O
человека O
богаче O
ровно O
на O
1 O
миллион O
рублей O
. O

6 B-DATE
октября I-DATE
2021 I-DATE
года E-DATE
При O
подаче O
заявления O
на O
онлайн O
- O
услугу O
по O
подготовке O
градостроительных O
планов O
Подмосковья O
заявители O
теперь O
могут O
автоматически O
получить O
еще O
два O
вида O
справок O
: O
об O
охранных O
зонах O
на O
территории O
земельного O
участка O
и O
о O
наличии O
объектов O
культурного O
наследия O
. O

Обновленная O
комплексная O
услуга O
доступна O
на O
региональном O
портале O
https O
:// O
uslugi O
. O

mosreg O
. O

ru O
/ O
services O
/ O
6909 O
. O

« O
Строительство O
всегда O
начинается O
с O
оформления O
разрешений O
и O
сбора O
необходимых O
документов O
по O
земельному O
участку O
. O

Чтобы O
упростить O
жителям O
и O
бизнесу O
процесс O
сбора O
необходимой O
разрешительной O
документации O
, O
в O
Подмосковье O
был O
запущен O
комплекс O
проактивных O
услуг O
по O
стройке O
. O

При O
подаче O
заявления O
на O
подготовку O
градплана O
гражданин O
получит O
возможность O
запросить O
и O
получить O
в O
автоматическом O
режиме O
еще O
две O
справки O
– O
по O
особо O
охраняемым O
зонам O
и O
по O
объектам O
культурного O
наследия O
. O

Таким O
образом O
, O
сократится O
срок O
сбора O
необходимых O
справок O
, O
и O
строительство O
начнется O
раньше O
», O
– O
подчеркнул O
министр O
госуправления O
, O
ИТ O
и O
связи O
Московской O
области O
Максим B-PERSON
Рымар E-PERSON
. O

Градостроительный O
план O
необходим O
для O
начала O
проектирования O
, O
строительства O
и O
реконструкции O
строительных O
объектов O
. O

В O
плане O
указывается O
информация O
об O
участке O
, O
его O
границах O
и O
объектах O
, O
градостроительный O
регламент O
, O
технические O
условия O
. O

На O
портале O
госуслуг O
Подмосковья O
сервис O
по O
подготовке O
градостроительных O
планов O
земельных O
участков O
– O
один O
из O
самых O
популярных O
в O
блоке O
« O
Земля O
и O
стройка O
». O
С B-DATE
2017 I-DATE
года E-DATE
подано O
более O
120 O
тысяч O
заявлений O
на O
выдачу O
градостроительных O
планов O
. O

Сервис O
« B-ORGANIZATION
Подготовка I-ORGANIZATION
и I-ORGANIZATION
регистрация I-ORGANIZATION
градостроительных I-ORGANIZATION
планов I-ORGANIZATION
земельных I-ORGANIZATION
участков I-ORGANIZATION
в I-ORGANIZATION
Московской I-ORGANIZATION
области I-ORGANIZATION
» E-ORGANIZATION
доступен O
на O
региональном O
портале O
госуслуг O
в O
разделе O
« O
Земля O
и O
стройка O
» O
– O
« O
Исходно O
- O
разрешительная O
документация O
»: O
https O
:// O
uslugi O
. O

mosreg O
. O

ru O
/ O
services O
/ O
6909 O
. O

Услуга O
предоставляется O
бесплатно O
. O

Срок O
предоставления O
– O
14 O
рабочих O
дней O
. O

17 B-DATE
декабря I-DATE
2019 I-DATE
года E-DATE
18 B-DATE
декабря I-DATE
2019 I-DATE
года E-DATE
в O
16 O
. O

00 O
в O
Выставочном O
зале O
Рязанского B-ORGANIZATION
государственного I-ORGANIZATION
областного I-ORGANIZATION
художественного I-ORGANIZATION
музея I-ORGANIZATION
им I-ORGANIZATION
. I-ORGANIZATION

И I-ORGANIZATION
. I-ORGANIZATION

П I-ORGANIZATION
. I-ORGANIZATION

Пожалостина E-ORGANIZATION
открывается O
персональная O
выставка O
заслуженного O
художника O
России O
, O
член O
- O
корреспондента O
Российской B-ORGANIZATION
академии I-ORGANIZATION
художеств E-ORGANIZATION
, O
профессора O
Дмитрия B-PERSON
Слепушкина E-PERSON
" O
Как O
синеют O
кругом O
небеса O
…" O
Это O
экспозиция O
лучших O
произведений O
художника O
за B-DATE
1987 I-DATE
– I-DATE
2019 I-DATE
годы E-DATE
. O

Выставка O
продолжит O
работу O
до B-DATE
19 I-DATE
января I-DATE
2020 I-DATE
года E-DATE
. O

Дмитрий B-PERSON
Слепушкин E-PERSON
родился O
в O
Ленинграде O
в B-DATE
1967 I-DATE
году E-DATE
. O

Окончил O
Московский B-ORGANIZATION
государственный I-ORGANIZATION
художественный I-ORGANIZATION
институт I-ORGANIZATION
им I-ORGANIZATION
. I-ORGANIZATION

В I-ORGANIZATION
. I-ORGANIZATION

И I-ORGANIZATION
. I-ORGANIZATION

Сурикова E-ORGANIZATION
, O
мастерскую B-ORGANIZATION
народного I-ORGANIZATION
художника I-ORGANIZATION
СССР I-ORGANIZATION
Ильи I-ORGANIZATION
Глазунова E-ORGANIZATION
. O

Ныне O
– O
профессор O
кафедры B-ORGANIZATION
живописи I-ORGANIZATION
Российской I-ORGANIZATION
академии I-ORGANIZATION
живописи I-ORGANIZATION
, I-ORGANIZATION
ваяния I-ORGANIZATION
и I-ORGANIZATION
зодчества I-ORGANIZATION
Ильи I-ORGANIZATION
Глазунова E-ORGANIZATION
, O
возглавляет O
мастерскую B-ORGANIZATION
портрета E-ORGANIZATION
в O
этом O
учебном O
заведении O
. O

Дмитрий B-PERSON
Слепушкин E-PERSON
долгие O
годы O
совмещает O
преподавание O
с O
живописью O
, O
участвует O
в O
выставках O
в O
России O
и O
за O
рубежом O
. O

Его O
жанровый O
диапазон O
широк O
: O
это O
портреты O
, O
пейзажи O
, O
натюрморты O
и O
особенно O
любимые O
живописцем O
исторические O
картины O
, O
приверженность O
к O
которым O
он O
" O
унаследовал O
" O
от O
своего O
учителя O
Ильи B-PERSON
Глазунова E-PERSON
. O

Среди O
работ O
выставки O
" O
Как O
синеют O
кругом O
небеса O
…" O
есть O
портрет O
Глазунова S-PERSON
, O
а O
также O
изображения O
других O
творческих O
личностей O
: O
художников O
Владимира B-PERSON
Штейна E-PERSON
, O
Олега B-PERSON
Закоморского E-PERSON
. O

Также O
будут O
во O
множестве O
представлены O
пейзажи O
, O
созданные O
Дмитрием B-PERSON
Слепушкиным E-PERSON
в O
поездках O
по O
разным O
городам O
мира O
. O

Дмитрий B-PERSON
Слепушкин E-PERSON
– O
убежденный O
продолжатель O
лучших O
традиций O
реалистической O
живописи O
. O

По O
его O
словам O
, O
реализм O
не O
может O
исчерпать O
себя O
, O
он O
многогранен O
и O
неповторим O
, O
как O
сама O
природа O
, O
которая O
не O
стареет O
, O
и O
любоваться O
которой O
не O
устаёшь O
. O

3 B-DATE
октября I-DATE
2018 I-DATE
года E-DATE
2 B-DATE
октября I-DATE
2018 I-DATE
года E-DATE
в O
Зале O
имени O
Исидора B-PERSON
Зак E-PERSON
а O
в O
рамках O
образовательного O
проекта O
" O
Читаем O
оперу O
" O
состоялась O
творческая O
встреча O
учащихся O
образовательных O
учреждений O
культуры O
региона O
с O
главным O
режиссером O
НОВАТа S-ORGANIZATION
Вячеславом B-PERSON
Стародубцевым E-PERSON
и O
солистами O
оперной O
труппы O
театра O
. O

Встреча O
была O
организована O
и O
проведена O
НОВАТом S-ORGANIZATION
и O
министерством B-ORGANIZATION
культуры I-ORGANIZATION
Новосибирской I-ORGANIZATION
области E-ORGANIZATION
. O
